（轉貼）25以上港女心態淺談

咁多位巴打絲打，我玩咗成年交友apps，最近又貪得意去過speed dating，有少少觀察想同大家分享吓，真係好感慨。

宜家細佬我事業開始有小成，但仲有幾年就廿到尾，想話認真識下女仔。我開頭都係認真心態，求穩定。但我愈見得多香港啲女，先發覺好唔對路。因為我發現好多女，年紀愈近30先至愈臭西，佢地開啲條件要有車有樓都算，但佢地諗法先係最有問題。

第一，有啲女，夠膽死纏住條仔九年先分手，話條仔唔打算同佢結婚，有啲就過咗五六七個男朋友，話啲男朋友（們）無計劃唔成熟睇唔到將來。但無論係邊一種女仔，只要之後一識你，都會開口問你有無打算組織家庭，有咩計劃，有無諗住生小朋友，想生幾多個，諸如此類。我先唔計你同人拍咗九年或者N手西，直頭已經係一塊𡁻到無味嘅香口膠，但你宜家一開始已經想用結婚Cool住個老襯，你自己覺得有無問題？你會唔會有少少唔好意思？自己以前揮霍青春，宜家一埋牙就要人諗定結婚，又要開始儲錢又要有計劃，公平咩？最搞笑係，佢地好鍾意講一句說話去掩飾自己的自私行為，就係自己以前受過傷唔敢放膽去鍾意下一個。我心諗，你已經連最基本嘅青春都比唔到你嘅男人，你係更加應該對佢好啲，好過晒你以前啲男朋友，去compensate返你男人，而唔係做個自私西話咩”從今以後要更加愛錫自己”去合理化自己對男朋友唔好或者唔夠好的行為。你竟然想付出比以前更少但係想獲得更多？咩心態？咁嘅行為同做法係完全違反邏輯。

第二，唔係話我對你衰，但我細個嘅時候，你茫茫人海中spot out唔到我出嚟，係都要啲咩籃球隊欖球隊隊長，風趣搞笑幽默，但出咗嚟做嘢又向返錢途睇，搵返當年你睇唔起果啲平凡男，其實呢個遊戲你已經輸咗喇。宜家你發現以前啲MK仔撈唔掂，啲平凡男收成期，你就想冷手執個熱煎堆，咁都得？我以前晚晚捱通宵，又考CFA又考FRM，仲要一邊趕final year啲presentation同case study保住個1st Hon 畢業，我想問果時你喺邊度？我估唔係睇緊韓劇就係淘緊寶或者睇緊化妝品，但你宜家就想撲出嚟分我一半，公平咩？

第三，成日把口掛住一句”你愛我就要包容我嘅過去”，包包包，包你老母咩。後尾比人篤爆咗以前蒲開，就話咩”每個人都有過去”。我鬼唔知咩，但你當時都係一個成年人啦，做事唔識諗後果？宜家有人揸枝鎗逼你落club？諗住講一句”都過咗去”就無敵？你試下以前去偷去搶，案底成寸厚之後考政府工，同interviewer講每個人都有過去囉，你睇下人地比唔比你囉。你做得出就要承受後果，呢個世界邊有咁著數？好彩咁啱有common friends識你，如果唔係我真係比你呃一世。玩完蒲完之後一街老襟但講句”宜家乖返”就無問題？你覺得你自己同啲”真・清純乖乖女”仲處於同一起跑線？你覺得你自己仲deserve一個”筍盤”嗎？咁對啲乖乖女公平咩？唔好意思，事實係你已經喪失公平競爭的資格，你唔配。

第四，宜家二十中二十尾，仲要要求人地有車有樓先有得，我心諗，咁點解你以前十八廿二果時同人去酒店就可以啪，我就要買層私樓先得？ 你有無見過7-11啲牛奶愈接近過期反而愈賣愈貴？ 你自己都識等啲時裝outlet貨尾去執平貨，你會唔會見到斷碼反而貴咗？簡直違反常理。Speed dating果晚啲女仲搞笑，其實我買咗樓未關你乜事呢？第一次見已經問定，同你一齊日子會點，可想而知。我就算答買咗，有件極品仲問我結咗婚會唔會加老婆個名落去，要有”安全感”。咁老實講，可能會嘅，但我老婆唔會係你，sorry，你捐返去你老母個度唔好再害人啦。

總結：我會keep住呢個勢，繼續flirt下啲女，因為好多女都係好cheap，聽到你話自己係ibanker已經一地水。約出嚟啱嘅我就食，唔啱彈比下個巴打。結婚？不了，我賺夠會去Ukraine揀個白滑大波，或者台妹都得，反正港女大部份都係弱智溝通唔到，我搵個俄文口音講英文或者講普通話仲易啲傾計。

咁多位巴打千其唔好落疊，啲女急過你地，邊個緊張就邊個輸了。
咁多位絲打，我明白你地有啲可能唔好彩遇過賤男，但請你地繼續對條仔好好地，拒絕港女化，咁條仔都會錫返你，呢啲野係雙向。

25以上港女心態淺談

咁諗法有咩問題? 男性既天職就應該係要對女性好架啦?
每個人都會有自己既過去 你就係純粹因為果個女性以前既生活唔合你意就踩到人地一文不值 咁樣合理?
係你自己後生果陣無人搵你同你玩 你先至要淪落到日日係到讀書咋
講真係香港 你班垃圾男人幾有條件都好 無可否認呢個就係女性做主導既市場
你咪唔好揀我囉 總有另一個男人會鍾意我 你自己望下交友app環境都知啦
男人揀女人定係女人揀男人 大家都心知肚明 何必係到打飛機覺得自己有得揀

同意，鍾意飲酒去酒吧落club個d女真心覺得好污糟 搞下野都還好 自問自己有能力有條件去選擇 結婚真係點排都輪唔到個班浦妹玩具，結婚一定係搵乖乖女 唔煙唔酒 心地善良 唔勢利

Er..er.....港女世界第一！ 港男世界第尾！

笑撚咗
係
有第個男人執你
但唔知係咪個個都咁好彩搵到個筍盤囉

只求唔好咁多公屋悲劇

分唔到曲直

第五
開口埋口都係嗰句百搭擋箭牌：
「都係唔夠愛啫」

Mk妹金句

你敢唔敢同男朋友講𠵱啲？
唔敢嘅話，又係咩原因？

幾年就廿到尾 25歲？

點解你識開都係呢一類型既女？
係咪倒返轉 素顏乖乖女宅女果d你都睇唔上眼？

反正港女大部份都係弱智溝通唔到

真係，唔知點解異常低能

我屌你老母啊，你全家上下被狗屌啊你

港女世界第一含家產!

Too long 一陣睇

呢個post個巴打講嘢真係幾有邏輯

建議你溝妹妹仔
手數低易入手
又唔會咁易貪你錢

其實無人要你揀隻過期奶，女方知自己就過期要搵個好碼頭，咁你都可以避開啲過期奶，去第二度/app搵啲20頭既女睇定啲先。其實係你根本唔適合去speed dating，香港啲人去speed dating都係搵長期relationship為主。

樓主講到自己咁勁仲要玩交友app肯定係為咗感化世人教精兄弟姊妹而唔係因為無料現實世界搵唔到女

駛乜諗咁多, 港女後生爛玩大左搵人埋單, 你後生要捱冇玩, 而家有事業有成搵到個錢, 你都可以用錢溝番D十八廿二學生妹, 根本唔駛怨, 大家有因果, 成件事都係平衡發展

筆力扛鼎，宜久置頂，以儆效尤

又係PR搞分化港男港女
最後仲特登話揀件講普通話
老實講，全世界既女人都係咁架啦

用app識人係有呢個問題，所以好難成事
現實生活識既，有多d時間接觸、認識一個人，本身唔靚仔/女，都會因為佢其他優點，而慢慢覺得佢順眼 甚至好睇，自身經驗

痴線 我有浦過有玩過有食到女 係老蘭公廁比女含過撚有資格出聲掛。

姐係咁 我真係從來都唔覺得有分男主導定女主導，拍拖都係一件好平等既事，只係男方多數做主動咁解，可能依種行為誤導左你 令你覺得女性主導，我覺得你有邊個主導市場既想法你都唔會太善良。

你話交女app環境，其實你唔太明男人，男人去結識一個女性既時候其實心中已經分左類，邊d係friend 邊d係sex 邊d係拍拖 邊d可以結婚，好似一個一個箱咁，除非發生d好特別既事 否則箱與箱係唔會有交雜的，交友app好多都係分類為sex only，而且你收緊10條仔訊息 我都同時send左比10條女 大家都只係大家既其中一個 有咩咁矜貴？

係，你岩 總有一個男人會鍾意你 但係都有分高低架，你落南昌街公園行一圈都脫離單身啦，有能力有條件既男性係有資格而且會去做選擇 依個係事實 信不信由你。

天職個d就唔好提啦，同居生活女性都唔會包辦所有起居飲食做家務啦，香港地你提天職真係把撚的，我唔知你遇過d咩人發生過咩事，但其實好多男人要既野都好簡單
一個支持到自己既女人
一個可以交心可以顯露男人脆弱個面既女人
一個可以獨立處理瑣碎野 大事會溝通既女人
一個比到溫暖同愛 係你收工好攰番到屋企會叫你聲老公 你聽完會好開心既女人
就係咁樣姐，唔通要個出夜街飲到醉哂要我車你番屋企 嘔到成車都係 仲要發脾氣 搞好撚耐先訓 之後我凌晨3點默默落街洗車既女人咩 講唔通架嗎。

賤畜憑什麼要人埋單?

雞

分唔到真假

你試下以前去偷去搶，案底成寸厚之後考政府工，同interviewer講每個人都有過去囉，你睇下人地比唔比你囉。

呢個好笑

你sure你ID同你講d野係match?

巴打好大怨氣

Wtever lah 連登仔都食唔到女架啦 又無人會搵地結婚 關佢地咩事

認同阿，
香港地就係咁

男人用交友app 都係約炮多 個個都漁翁撒網 你唔係咁天真想溝你啊

機界原種

溝妹妹仲好啦

第三個point 男女都適用

其實擇偶唔係睇樣就係睇家底工作咁嫁啦
如果樓主識親啲女都咁緊張同你講錢講樓，好大機會係你外表唔得囉。
都係一條數，啲女同你講到咁白，咪就係覺得自己外表吸引到靚仔過你嘅人，不過你又ibank又剩咁咪睇吓你會唔會同我share囉。
真係一齊咗先再同你講心嫁啦，交友app同speed dating唔睇客觀條件睇人品？第一日做人？

女人贏撚哂，屌你老味

你依件狗屎垃圾可以收收皮

wtf好臭串

你有無見過7-11啲牛奶愈接近過期反而愈賣愈貴？

唔到你唔承認既，
現實就係咁

我先唔計你同人拍咗九年或者N手西，直頭已經係一塊𡁻到無味嘅香口膠

呢個比喻實在太貼切

一，問你有無打算組織家庭，唔係要逼你埋單。而係如果目標唔一樣就唔好浪費大家時間。咩叫唔同我計N手西？咁我又係咪可以話唔同你計你係青頭，又短又軟又冇技巧？你唔想結婚唔想計劃咪搵過第二個。而家我拎住技槍逼你唔我拍拖？唔係嘅有咩唔公平？咩叫最基本嘅青春都比唔到你？我啲青春你比錢買起咗？你架咩？

二，有得揀一定係揀個最好。你都係架。不過你年輕嗰時毒冇得揀，要等到今時今日先有得揀咋嘛。唔通我又鬧你點解唔係喺我出世嗰秒開始就又靚仔又有錢，搞到我浪費時間喺啲無謂人身上？我以前畀仔呃嗰時你喺邊？你而家就想我無條件愛你，仲要比你扑，公平咩？

三，蒲過就唔值得荀盤？扑過就唔值得苟盤？你又短又輕又冇技巧又幼又好deserve我哋？你以前咁毒咁窮點解值得我哋前半生嘅等代？
你當你邊位？你呢個荀盤咁好又會冇人要，慘到要去speed dating 嘅？

四，我心諗宜家二十中二十尾都冇車冇樓，怕你老婆都養唔起。畀你扑就係公廁，唔畀就係調高黎賣。咁唔滿意去搵男人啦。女人滿足唔到你。

總結: 樓豬自卑到自大 + 妄想症發作

結論：搵過後生啲

所以我已經唔將香港女人當係人
只是畜牲，動物而已
有錢咪當養隻狗咁囉

比d狗糧養住佢
重要野唔比佢做
唔比權力佢

好極了!

只是一隻狗姐，何必咁上心?

完全同意
依家有D女真係痴撚線
小弟唔鍾意D以前周圍蒲既女，班女吹撚到咁樣係貶低女性，我思想唔夠成熟、接受唔到人地過去、小氣
我屌你老尾俾你係差佬查案見到條友有案底你都會打醒12分精神啦
遲下咪講到我連唔鍾意粉紅色都歧視女性？

又話咩咁樣就係唔夠愛既表現，屌你啦！
咁你有幾愛男方呀？喺真愛既點解要求一定要有層樓呀，乜唔係同男方一齊打拼更顯得出你愛個男仔咩？

就係因為咁我以為就算天生唔洗買樓都唔會比人知

Speed dating 嘅女仔，唔等於大部分港女。尊重返唔該～

你咁好咁叻咁巴閉，做乜要去speed dating ?
人就好似鏡咁，你睇人哋唔好時，人哋都唔會覺得你好正lor

睇個名就知佢段野係廢話 毫無參考價值
斷章取義 捉啲點冇個中point 仲要活喺自己個妄想世界
妄想唔係唔得啊 但係你都要睇下環境先得咖 去其他地方搵班同路人一齊圍爐打飛機算吧啦
邊個係講事實 邊個係講死雞撐飯蓋 大家都心知肚明 又何必係到打飛機覺得自己係頂級天鵝肉 可以要風得風要雨得雨呢

我屌你老母啊

出現啦出現啦港女
俾人屌到西隧仲咁撚串咀

你揀人人揀你啦

呢班撚樣講咁撚多廢話已經自撚貶左啦
含家產

g持g持
樓主做善事

港女!世界...世界...世界第...

我覺得呢個POST最正係可以引曬班臭西港女出黎comment一次過block尻曬班無腦臭閪

有冇諗過自己咩質素先會一直speed dating都遇到呢個質素既女

正常嘅女唔會去speed dating

我覺得雙方都好大怨氣
既然大家都咁唔妥大家，
不如放過大家
咪搵下其他國家嘅人做伴侶

佢有先算啦
睇佢都係啲做hr既老肥矮臭西

咁佢地都幾蠢 真係以前蒲過都唔會同現任講啦 打死都話自己係乖乖女 有啲野自己知好啦

過期食物免費都冇人要
點解要做義士食落肚
唔驚肚痛咩

如果個女仔一直都真心對人
但都換來前幾任出軌
直至而家20尾
咁又係個女仔錯？
連登仔玩哂

臭史點度㩒到， 亞gill 都唔得啦

屌你啦 咩叫天職就係對女人好? 欠9咗你㗎?

我覺得第一個冇咩問題
我諗就係有經驗一齊咗好耐到最後發現原來大家對組織家庭同婚姻冇共識而分手
所以到之後先會早啲問定
免得又浪費咁多時間建立咗感情又因為呢啲事分手姐

呢位巴打心態都好有問題啫
用年齡去評論一個人嘅價值已經好有問題
成篇野水蛇春咁長
講嚟講去就係佢認為女人嘅價值係青春
每大一歲分數價值就跌一格
照你咁講
條女係咪要喺啱啱出世嘅時候先有資格同條仔講條件？

呢啲錯誤嘅價值觀只會令港女越近30歲就急住結婚
越急就越容易錯
咪撚再post呢啲咁撚樣嘅文教壞細路啦

終於有人駁咀, 但係連登講女權會比人屌到仆街, 鄧你慘

既然你覺得唔鍾意以前周圍蒲嘅女仔只係個人取向，呢個意願應該被尊重。咁點解女仔想男朋友有車有樓呢個意願唔應該被尊重？

唔怪之得你冇女啦

歡迎 我真係好驚好唔開心呀

香港男同女之間嘅矛盾

40歲單身老妖婆出沒

其實我對港男完全冇意見。不過樓主邏輯咁搞笑咪畀佢睇翻自己講咗咩

港女: 有能力咪唔好溝港女囉 咁叻咪溝件鬼妹/台妹/架妹嚟睇吓 其他國家啲女咪同港女一樣貪錢派帽濫交 一世咪溝女呀笨

呢句係真
你令唔到我咁愛你呀嘛

講出事實真相， 篤中港女死穴， 搞到發晒癲

其實講咁多都係天性
男人天性搵後生靚（古代黎講，後生代表繁殖能力，靚代表基因好，後代更容易繁殖）
女人天性搵資源多（古代資源多代表唔會餓死）

有咩好屌呢？

呢個都駁得好有道理
踩低曬啲女仔你估你又值得乖乖女咁愛你咩
好仔同好女人都唔會用啲咁既心態諗野啦

啱啊， 所以呢廿幾年， 港男食咗幾多大陸妹

比n手咬到無哂味既香口膠

真係咪睇咁多連登啦屌

我未撚見過女人會成撚日開post屌尻男人鍾意後生索女

冷靜
樓主都係轉貼
應該在呢段嘢放俾原樓主睇

假樓主，Source呢？

#2 有原link

港女個朵臭到台男都驚

原來17年有個咁嘅post

其實樓主講25都幾大 問題
我覺28-29 同25差好撚遠
25基本上都算全盛時期 起碼仲有2-3年貨仔先開始跌
28-29就開始殘

我諗都係代表左某部份長期冇拍拖既男女心態既，
長期陰陽失調，有極端想法都好正常嘅

近日一個年輕漂亮的美國女孩在美國一家大型網上論壇金融版上發表了這樣一個問題帖：我怎樣才能嫁給有錢人?她的帖子得到了華爾街金融家回覆。

我下面要說的都是心裏話

「本人25歲，非常漂亮，談吐文雅，有品位，想嫁給年薪50萬美元的人。你也許會說我貪心，但在紐約年薪100萬才算是中產，本人的要求其實不高。

這個版上有沒有年薪超過50萬的人?你們都結婚了嗎?我想請教各位一個問題—怎樣才能嫁給你們這樣的有錢人?我約會過的人中，最有錢的年薪25萬，這似乎是我的上限。要住進紐約中心公園以西的高尚住宅區，年薪25萬遠遠不夠。我是來誠心誠意請教的。

有幾個具體的問題：

一.有錢的單身漢一般都在哪裏消磨時光?(請列出酒吧、飯店、健身房的名字和詳細地址。)

二.我應該把目標定在哪個年齡段?

三.為甚麼有些富豪的妻子看起來相貌平平?我見過有些女孩，長相如同白開水，毫無吸引人的地方，但她們卻能嫁入豪門。而單身酒吧裡那些迷死人的美女卻運氣不佳。

四.你們怎麼決定誰能做妻子，誰只能做女朋友?(我現在的目標是結婚。)」

——波爾斯女士

下面是一個華爾街金融家的回帖

「親愛的波爾斯：我懷著極大的興趣看完了貴帖，相信不少女士也有跟你類似的疑問。讓我以一個投資專家的身份，對你的處境做一分析。我年薪超過50萬，符合你的擇偶標準，所以請相信我並不是在浪費大家的時間。

簡單的「財」「貌」交易是個糟糕的經營決策

從生意人的角度來看，跟你結婚是個糟糕的經營決策，道理再明白不過，請聽我解釋。拋開細枝末節，你所說的其實是一筆簡單的「財」「貌」交易：甲方提供迷人的外表，乙方出錢，公平交易，童叟無欺。但是，這裡有個致命的問題，你的美貌會消逝，但我的錢卻不會無緣無故減少。事實上，我的收入很可能會逐年遞增，但你不可能一年比一年漂亮。

因此，從經濟學的角度講，我是增值資產，你是貶值資產，不但貶值，而且是加速貶值!你現在25歲，在未來的五年裡，你仍可以保持窈窕的身段，俏麗的容貌，雖然每年略有退步。但美貌消逝的速度會越來越快，如果它是你僅有的資產，十年以後，你的價值堪憂。

年薪過50萬男人更易選擇你

用華爾街術語說，每筆交易都是一個倉位，跟你交往屬於「交易倉位」(tradingposition)，一但價值下跌就要立即拋售，而不宜長期持有——也就是你想要的婚姻。聽起來很殘忍，但對一件會加速貶值的物資，明智的選擇是租賃，而不是購入，年薪能超過50萬的人，當然都不是傻瓜，因此我們只會跟你交往，但不會跟你結婚。所以我勸你不要苦苦尋找嫁給有錢人的秘方。順便說一句，你倒可以想辦法把自己變成年薪50萬的人，這比碰到一個有錢的傻瓜的勝算要大。

希望我的回帖能對你有幫助。如果你對「租賃」感興趣，請跟我聯繫。」

——羅波坎貝爾(J.P.摩根銀行多種產業投資顧問)

邊個急啲
一到30 打後就睇到

記得到有人出過呢個post,都幾好野

平時樓主講依d實比人圍屌 ,
今次算條女唔好彩

er......唔好意思...er...其實你30歲既時候香港都有20~25青春女性，男人30歲溝20頭青春白滑有彈性笑得好睇妹妹 幾咁輕鬆自在

咁即係女人的天職就係留係屋企照顧細路

唔肯咁做的就係不負責任的女人？

不過又咁講，樓主既然覺得自己條件好咪搵個後生索女
不過個天好公平，

等 寂寞到夜深
夜已漸荒涼
夜已漸昏暗
莫道你在選擇人 人亦能選擇你

洗咩特登開post 笑尻25歲女人？
世界好大架小朋友

個重點唔係在於尊唔尊重，而係曲解為「冇車冇樓」=「唔夠愛」

一個男人冇車冇樓，可以係因為佢本事有限、唔上進，但我身邊更多既人係因為佢根本仲係喺投資期，需要時間去打拼，佢份糧大部份攞曬去讀書、考牌、家用，咁點會有多餘錢買到樓

女仔要求男人有一定經濟能力，呢個當然冇錯，甚至小弟都覺得好合理，要有車有樓先結婚，呢個都冇問題，但係如果覺得要送到車有買到樓先叫愛，咁樣就有問題

我相信香港其實依然有好多好女仔，奈何一個拜金女真係會對情場經驗唔多既男仔造成一定既心理影響，例如小弟既兄弟就係其中一個，只可以話佢係遇人不淑

如果唔係陳同佳之亂 我諗根本冇港男會考慮溝港女

咁古時嫁唔出嘅女
同宜家香港有無分別？

你淨係講咗同古時 相同 嘅地方
好似忽略咗少少嘢

咪又係睇自己有冇本錢，樣靚身材正咪一樣大把追求者，不過我就唔明點解好多又老又樣衰性格又差嘅女人成日當自己仲好有market

女權撚黎

第一點講得好啱
每個人嘅青春、人生係屬於自己
其他人係完全冇資格評論
自己當刻梗係揀最好嘅嘢
呢點男女通用

寫呢篇文嘅巴打，如果你覺得自己考撚完個CFA FRM好撚巴閉
咁你咪去中學揀啲啱啱好夠16歲嘅女仔囉
點解仲需要用交友app溝啲20到尾你口中嘅「𡁻到冇味嘅香口膠」
用死物嚟形容一個人已經好撚有問題
你唔叫你老母係「𡁻到冇味嘅香口膠」

早幾年有啲大陸佬唔信邪走去食港女， 結果中伏了， 港女個名臭到連出名男多女少嘅中國男人都唔敢掂

我唔明囉 20尾男溝番20頭女成件事咪解決左 有咩好討論

根本女人WFC男人點點點
男人就成日開一堆POST話女人到幾歲就應該點點點

To be honest，平心而論你邏輯都唔好得去邊。甚至有啲嚴重出錯

一句講哂 樓豬有本錢係荀盤洗鬼玩交友app食女咩 係有料啲女排住隊比你食啦就係冇料溝唔到女自卑心作崇先上黎圍爐 垃圾

鐘意飲酒落club好污糟 咁你屌佢嗰陣碌鳩又污唔污糟嗰頭屌完蒲妹 結婚就搵乖乖女 同啲港女後生比靚仔屌完老咗搵毒撚埋單有咩分別睇到自己咁高

屌 25歲打後冇男朋友關佢地撚事
同樣一堆男人25歲打後有冇女又關我撚事
管咁撚多

有啲男真係會apps識到拍拖到結婚，巴打覺得佢地咩心態真心問

er... 其實都好多男仔鐘意姐姐...

同埋你咁講咪姐係認同女仔同男仔有先天差別，咁你嘈咩女仔一開始aggressive啲搵有錢靚仔而睇唔上你

嫁唔出會點個答案冇人知
最好當然係搵到人嫁
最差情況咪單身一世
你都係想我咁答安慰下你姐

其實真係無嘢好屌
樓主極端 3樓想法又係極端
佢哋兩個正正反映出香港男女最極端嘅想法

百貨應百客
男揀女 女揀男
邊一邊嘅條件好啲 bargaining power就大啲
咁係配對上就有更大主導權

男人做咗咩/擁有咩條件 可以增加或減少bargaining power

相反 女人做咗咩/擁有咩條件 可以增加或減少bargaining power

呢啲大家都知道

做得好加分嘅 好合理
而做人做得衰而扣分嘅 唔好怨 唔好怪 因為都係自己嘅選擇

仲有 量力而為 分數低又想有主導權 比人串 只可以講 唔抵可憐

交友app係扑嘢用
用交友app 期望拍拖嘅
男同女都係on9

dnlm天職？
睇到依句就已經想屌柒你
仲學人推廣女權
你嘅所謂女權就係剝削男性？

我都想知

如果你真係有料有得揀就唔洗係度長篇大論成撚個女人咁啦
你要初戀拍拖既感覺就收埋把口靜靜地過多十年食妹妹仔啦on9

Very long but i did read
樓主好有火氣

發覺啲老港女好嬲好嬲

可能岩岩speed dating 完
發現自己其實係低bargaining power
所以開post 叫班女將就下報
趣報地要左佢

入到黎見到username即刻上一頁睇都唔洗睇

鍾意姐姐同鍾意中女係兩回事，姐姐係一種感覺 其實男女都真係有分別，男人30歲溝24~35女都有market，但女人30歲就...er..

真

完全認同未見過女人CARE D廢男點點點
但成日見廢柴連登仔開post講女人應該點點點

我覺得應該冇人覺得 有車有樓=愛。
只係佢哋想要個安樂窩，想過好啲嘅生活姐。

可唔可以講下會造成咩心理影響？我真係對男友經濟背景冇要求，唔係好想像到。

btw欣賞你認真討論

呢個真 以前識唔少女 濫到pk 最終又揾到老襯埋單

唔洗講咁多嘢啦，睇曬成篇嘢，明嘅人就唔洗幫人埋單，唔明嘅就準備幫人接多手貨啦

例如？ 虛心受教

總之我可以叫雞
但你同你男朋友上床就係臭雞

條友仇男港式女權撚嚟，睇名都知
思想on9過叻哥，話沖涼用同一條毛巾會傳性病

我都唔明有咩好嘈 班男人溝番後生青春女成件事咪解決左 又唔係成個地球都得番個班28 29以上既女

咁所以女仔係應該一開始搵有錢靚仔

最近有個朋友做傻仔， 同交友apps 啲公廁埋單， 咪當佢沉船娶咗隻雞囉， 反正講又唔會聽，佢開心就得

岩! 前提係一開始 光陰一去不復返

同埋其實講咁多做乜
根本理想中伴侶同真實伴侶一定有好大出入

我諗成個post都忽略哂性格/ 溝通
到選擇伴侶既時候
性格同溝通》〉》〉所有外在條件

Leverage 咗自己既身體同青春
就唔好同人講自己係個long term investor
好肉酸㗎
去到嗰個階段 明買明賣啦

師兄真男人，欣賞你

樓主有幫原樓主proofreading喎
唔錯唔錯

同意
發覺班廢柴男好嬲好嬲

你答咗一半問題咋

我又係身邊唔少朋友做傻仔幫apps公廁埋單

強帖留名

咁又唔好聽班連登boy以偏概全既，交友app都真係有人搵長遠發展關係，人生自己開心咪得

22歲搵個mk 啪啪啪
30歲搵個有樓有車靚仔

個陣搵mk 唔通貪佢會有錢有樓？
咁叫無知既過去 笑撚死

究竟香港個男女對立幾時先可以完？
未見過有一個地方會咁樣踩另一個性別。係咪港女/港男特別差？第二啲地方既特別好？成日拎住部分人既case 就一竹篙打沉一船人，吹捧台妹、架妹、韓妹，踩到港女地底泥咁。到頭來咪又娶港女。

自己識唔到好女仔，又係到埋怨港女勢利。有冇諗過係你眼光有問題？成日俾啲嬌滴滴、懶溫柔，擅長收兵既女吸引，唔肯發掘下啲樸素啲既好女仔。自然就會覺得港女係雞係公廁。與其埋怨不如檢討下自己先啦！

離譜到痴線
所以應該係曲

有啲野大家明就得
食到咪食

答樓主第一點
speed dating就緊係咩都開門見山講，唔好浪費大家時間，大家都唔係18 22啦，唔通仲同你講真愛咩
其他too long

真 到你發現喱個女人真係同你好夾既時候 一切過去唔重要

但問題係 個男人都要同個女人相處過一段時間 先知大家夾唔夾

但女人有冇咁既耐性先

n手西心虛了

咪影衰女人啦

仲要佢地條件幾好，一定吸引好多後生女仔，但佢地就係鍾意apps啲公廁

終於有人講

有啲 佔幾多比例先得咖大佬
有啲大學quit u變左世界首富tim啦

連登姐 我覺得現實世界香港都幾有愛，現實識個d男性女性都無依d野 至少我識個d人係，唔介意住公屋 一齊白手興家既女人都大把

其實係，只不過香港可以用錢請工人

咁quit u 果啲好稀有
係身邊見唔少

完全respect 呢位巴打 宜家d港女10個有11個都係咁西

屌 咁你咪搵返個A0/A1平凡女仔拍拖囉
你又要貪人靚女大波
咁你就預左佢地大量戀愛經驗架啦
講到咩「溫final佢地係邊」
女人唔洗溫final唔洗考CFA?
你big4班女同事都係男人黎？
你怨人地鐘意籃球隊隊長
咁又唔見你中學鐘意d普通眼鏡唔打扮女？
你呢種戀愛心態好有問題
淨係覺得拍拖結婚=分你身家
乜你唔洗你個老婆出去返工搵錢？

想講台妹同港女冇分別
都係一樣拜金都係一樣成街你老襟分分鐘仲臭過港女好撚多

都贊同自己開心最緊要既

你又知台妹同港女冇分別 ? 你係台妺 ？分分鐘好過港女好撚多

男人既天職其實只係屌女人，對你好已經執到

咁男人又有冇？

講到尾伴侶只要一個適合就夠
世界其餘既男女係點根本已經唔重要

The one and only

關我撚事？
大把連登仔30前冇西屌啦 又唔見d女人出嚟俾佢地免費屌

樓主話自己又first hon又ibanker, 好似好巴閉咁, 但係啲思想就停留左喺清朝 送俾我都唔要

利申 20頭後生女

講得好 你咩質素咪配返咩質素既女囉
以為自己考個CFA就好勁？
你班銀行/big4女同事都睇唔上樓主條柒頭啦
最撚on9講咩「考final係邊到」
乜你個major班女同學唔洗考final?
咁佢地考final個陣你又係邊到呀？

睇條件

如果你係鍾意女人
冇諗過異地戀，不如踏實地去發掘下身邊既樸玉仲好啦。

講到男人唔睇

Apps 啲公廁即係同雞一樣床上功夫一流， 含吹奶啜做足， 實有男人鐘意
不過食下就算啦， 埋單就on9 嘅

我唔知Ukraine啲女仔係點，我淨係知勢利貪錢嚟講，台妹仲勁過港女。

笑，當有人發嬲證明比人講中左，呢件事真係要大力宣揚！

On撚9
大把女人first hon做ibank啦
唔通佢班女同事又謀撚住佢份「身家」
看得自己那麼高 荒謬

屌得西多碌鳩唔會細
個西比人屌得多會闊

淨係睇篇文已經知寫個條友既質素有幾低

你係咪老姑婆嚟 臭閪

你都on撚99

毒到

唔好咁天真啦， 你同去馬攬搵真愛有咩分別

人生攻擊有咩意義？

我就係睇唔過眼啲過期奶有人買，特登走去拎住盒奶等到過期先擺返低

樓主如果見親都係呢d女應該對外貌有返咁上下要求
但如果d女又靚讀書又叻又有內涵根本唔洗玩呢d app
所以玩app又靚既女仔大多都係樓主追緊first hon個陣睇緊化妝品韓劇出去玩緊
樓主睇唔上眼個d女仔就努力讀書追first hon冇時間打扮
出到黎做野可能會多d時間執下自己，但又叻又會打扮既女仔已經比人一早執走左
樓主只可以去app識返上面個堆女
完

梗係有分別啦，港女後生n手西老左 同港男後生玩完老左邊到一樣? 一個係萬能key 一個係古舊又開到爛既鎖 我30歲既話都係黃金時期呀。

btw 我去浦個陣 食到野隔兩日放假都會去捐血 同埋好堅持 口交又好 性交都好一定要用dom，成日覺得自己係到玩命

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

樓主講既係事實 佢有選擇權利 唔一定要埋單

現實好少識男仔女仔會咁諗，最多係講笑咁講。遇到幾多閪女人、仆街仔都好，唔係個個都係咁，無謂開口埋口港女港男咁對立。

去到嗰一刻第一時間唔係同你談情
係交易
交易就係deal好咩價就咩價
而唔好同我講你要乜要物
反正嗰一刻一開始大家都會拎晒自己有啲乜出黎
用30 歲既你去換我咁多年儲落黎既野
仲未計30 歲打後既你會不停貶值

你可以話 你咁把炮咪唔好換囉 我大把人要
啱 你揀人 人揀你
只係開始之前望望自己底牌
唔好2 仔底扮自己拎住張Ace
會好肉酸

顯淺既道理

咁我都無責任埋單架

憑旨要答哂？
有marking scheme?

Noted

冇人要你要
Btw20頭都要睇樣同身材啦

去speed dating識女仔就係咁架啦
如果個女仔條件好
仲洗乜去speed dating

掉返轉咁即係例如個男人第一次見面就問個女人對波係咩cup都合情合理啦？我認同唔好浪費時間，但有d門面野點都要做下掛？

Btw 我身邊好多港女fd 同事都好正常，冇話一定要個老公有車有樓，只係樓主唔知點解淨係識得果一type既港女

你發圍果陣咪又係要屌臭閪港女
你做到好似MK仔咁食處女咩?

咁你咪乖乖地揾番個差唔多既人過埋佢囉
唔要求多多既話
冇人會怪佢喎

真小人好過偽君子
既然佢知道自己想要點樣既生活 乜嘢質素既男人
佢擺到明有個checklist喺度仲好
總好過你同對方拍咗一陣先知道原來佢想要個有車有樓既男仔 到時你咪係話個女人呃你
所以佢擺明車馬有要求 你符合果d要求求就出手
分分鐘仲快結婚過你慢慢玩曖昧 拍返三五七年先話唔夾要分手
最後婚都結唔成 人又到中年 個market細好多

可以搵後生啲既

講得好啲宜家咩年代 女人都可以有自己一番事業
講到女人係寄生蟲 冇你啲錢就生存唔到咁 真係好撚戇鳩 班私樓妹有冇日日開post笑柒你班公屋窮撚賴蛤蟆想食天鵝肉啊 上小啲連登啦
點解你見親嘅都係諗住靠男人嘅女人係因為你去緊speed dating 垃圾嘅集中地 包括樓主你都係 ibanker都冇女 執執自己個樣先上黎搵毒撚圍爐啦 唔好下下諗住自己有主導權埋單 樣已經柒 如果錢都冇點解啲囡囡要同你一齊 自己一個仲開心啦

希望巴打你響現實都堅守到你打呢段咁長嘅文，唔好向d臭閪屈服。

你想聽咁講少少，我哋討論嘅範圍唔講太多住淨係講第一點。

即係有陣時未必個個都接受到目的性太強嘅接近又或者審犯式嘅相處， 同時亦都唔係 你單憑我一個目的就可以話對方 唔可以有某種感受 即係唔係單憑你話你純粹想出於了解大家目的係唔係一至五就可以話對方嘅反感係唔make sense。

簡單舉一個例子你自行領悟一下， 咁我估你係sis啦。如果有個男仔一認識你就問你係唔係處，係唔係牛肺，三圍幾多， 你會乜嘢感受？ 而你又可唔可以喺呢個moment心平氣和地去講你會主動為對方設想：其實佢只係想confirm下大家目的係咪一致啫。然後放低自己唔舒服嘅感覺？ 姑且唔好講話你自己做唔到就唔好嚴人寬己，當然你可以話你就係一個咁大度嘅人，但我見你一回應人哋嘅時候即刻已經打稲草人，又話人哋嗰J短又冇skill。以呢種虛構式嘅人身攻擊，我諗你已經畀難話畀大家聽你係一個大度嘅人， 退一步就算當你係，咁你喺呢個標準咁唔代表人哋就要係呢個標準， 唔係今日你ok冇怨言，人哋對呢件事就都要ok無怨言。 我承認原post講嘅觀點部分值得商榷，但係我諗你仲唔可以以更有邏輯問題嘅回應去反駁佢掛？

而且最大嘅問題係你自己冇辦法確保當時問問題嘅嗰位女性係出於你所講嘅目的，你亦都冇辦法確定原po樓主係有你上述所講嘅JJ問題。 而就算樓主係有JJ問題都唔代表嗰個女性係出於同你一樣嘅目的，其實兩者恐怕無直接關係。

同埋你話青頭j短呢句說話，後面真係好大好大嘅邏輯問題。後面再講落去怕進一步迫你埋牆角，你自便啦。

終於有青春妹妹 記得潔身自愛呀

望下自己個肚腩同禿頭先啦，黃金

覺得大波靚女睇唔上佢就係仆街港女
但同時自己又唔會望下暗瘡肥妹
雙重標準到

依個世界好大, 唔係個個都mk 公廁, 識多D人先下結論

Sor以我嘅經驗， 你幾靚都好，最多做sp玩下

過人世？不了啦，你太睇起你自己啦

不過我覺得你都唔會靚得去邊

冇錯！希望佢堅決搵人靚波甜

都唔到你食啦

我覺得應該係咁
普通樣 佢應該唔會想date

負評係比你屌咁多女然後再搵個純情嘅埋單
成身積埋一堆菌一堆hpv 好撚污糟

四個字：中出即飛

佢思想好有問題

Cls 當然睇
男女都好 要有自知之明
男人窮矮毒同女人老肥醜都係loser
唔好要求咁多啦

真係睇連登睇上腦 個鎖匙理論仲有人用緊 果然係用下面唸野

果句野係源於本身係reddit班(溝唔到女既)毒撚發放出黎既仇女言論 一流左出去俾出面啲正常人笑到面黃 冇唸過到依家仲有傻閪信

呢d傻鳩黎
唔好話同女人比，呢d人同同性比都係輸果批

認同

依種妹妹是要黎錫的 浦精n手西先係要黎食

你諗野同嗰位樓主一樣

連登真係睇壞腦

有能力當然叫幾飛

同佢講都嘥氣 不過欣賞師兄你篇野

男人好簡單，
只要唔好搞咁多野，
冇人會怪你

如果係都要試一個男人嘅底線，
佢都唔會同你客氣

公屋真係特別多白卡佬

條友咪又係公屋仔黎 唔怪得咁仇啲女眼角高
仲話自己有條件揀

Natural selection

你肯定有人屌佢？

我估13歲到53歲既女性都唔需要你呢d男權loser錫唔好睇得自己太高

算唔算暴露年齡 我都唔知遠古時代係鎖匙理論係點黎

睇佢講d野都反胃

唔怪得咁多男男搞基
做單身貴族都唔hau女人
或者做player當女人係玩具

So
有價有市就得

其實呢啲topic 都講到爛
而家個世界既風氣係點，咁大個人點都大概明白
講真係人都知後生青女就一定有吸引力啲，定律黎
但係好少女人會日嘈夜嘈，出post 屌啲男人淨係鐘意後生女

因為大家都知咩事，年齡上條件冇咁好，咪其他地方努力啲，你知唔知啲女人擺幾多錢同時間落保養到？

所以如果連登仔覺得自己件條咁好，去追啲廿幾歲既後生女唔好咩？大家都開心
將時間放係令自己開心既事上面，唔好用係啲拜金西面中女身上。

咁當然，如果你既條件又冇好到可以吸引到啲後生靚女，咁你加油喇

你似報復社會多d 你受過咩傷

諗起焗豬潮文

Sorry 原來轉貼

仲要個post 幾年前

你碌落d啦 我等緊移民先番屋企住炸

老實講 寧願唔結婚 都唔撚要樓主呢啲

女人本錢不外乎外貌，身材，學歷，見識，性格，修養，品味，才能等等，百貨應百客，男人應該要一早認定女人邊樣嘢對於你嚟講最重要先好喺埋一齊甚至結婚。如果一個女人只係識拎上述頭兩樣本錢出嚟sell，實則上就同繡花枕頭一樣，就千祈唔好落搭埋單，因為你偏偏選擇兩樣會depreciate嘅嘢而ignore 其他嘢只係你笨七，當然女人有權揀有車有錢有樓嘅男人，但重點係你都有權唔揀佢，所以重點放返去帶眼識人更加重要

以上講嘅嘢大前提係個男人都要有咁上下條件，如果係一事無成渾渾噩噩終日嘅就算9數罷啦

雖然喺連登見到呢啲人同個po咁多正評一定都唔意外
但係呢種思想真係好扭曲 希望巴打遲啲會改變下諗法

連登仔：老婆要係處
連登仔：女朋友唔肯同我做 要分手

認同 我都覺得有好多男人好廢
35歲前做唔出成績嗰啲99%成世都冇用

樓豬

啱呀 見到話屌得多變左無味香口膠果到已經知樓豬咩料 思想仲停留左係扑野係女仔蝕底呢個mindset
大佬呀21世紀啦 香港人喎點解我唔知清朝已經有ibanker
咁有料咪去溝翻十八廿二 不過就唔知有幾多妹妹仔認同你啦 人地十六就開始享受人生㗎啦

利申 廿頭 鍾意幾時扑就扑 有自己事業 樓主呢啲toxic femininity 鼓吹者+毒鳩送上門都唔要

連登仔：妹妹記住要潔身自愛
（條女唔揀佢)連登仔：眼角高港女正臭雞

仲有
連登仔：性格好但樣柒 要化下妝先有人要
連登仔：我追緊hon既時候 啲女人淨係喺度睇化妝品

是旦啦 平日一至五我都唔理呢啲po
係今日冇開市又未訓先9up下
極之我認為男女互相都要有自知之明
連登男人又唔好一味話女人係雞
Bk女人又唔好過分要求男人

情都未有，講結婚就真係本末倒置了

用歲數嚟衡量已經可以skip

而家係有班20尾-30頭嘅剩女，想要班同年齡段嘅收成期平凡男接貨

如果條女要連登仔負責任就：女人扑野唔爽？憑咩要我負責？
如果女人自己享受扑野：正臭雞

樓主有魅力咪溝番d 18 22囉
鬼叫你無內涵 人地咪淨係睇得上你d錢囉

唔係幻想人地同你個中年呀叔交心呀

咁真心可以唔接
我又覺得市面上好多狗公
有時cheap到影衰男人

例如大部分廿歲尾女人接唔接受到廿歲頭男人
唔用歲數衡量笑死

是旦啦
呢個自由市場嚟
咁狗公中意奶臭閪鞋底都冇人阻到佢，等於香港永遠有人排隊去食嗰啲出名又貴又難食嘅黑店咁

呢個比喻一流

駁唔過就用極端例子，咁36歲先開始嗰啲就成世都冇用？

班二手老閪唔認年齡就係價值姐

骨氣！

所以咪用99%囉
得罪講句有幾多個35歳嗰陣搵一萬幾千
去到36歲以上就突然間搵五萬以上
你咪繼續拗囉
廢撚事睬你

留名睇港女臭閪/前蒲妹話：''你揀人人揀你''

真，好多追韓星去夜蒲的臭雞起到發爛渣

你個勢咁好，點解唔直接揾清純乖乖女嚟屌？重走去玩交友 app？見一啲你唔鍾意嘅港女？

同埋貪玩 扑到塊閪黑哂 闊過西隧
話自己冇蝕到底 好正常
其實冇咩好講
班女一定會捍衛自己嘅價值
插返你轉頭

樓主講既係事實 你20頭黃金年齡盡量搵高質男人
唔好好似班20尾N手老女人咁 掉轉係佢地價值低個時高要求 最好笑係班老女人唔會認清事實

係 不過好多香港男人都係衰
成班餓狗搶屎咁做乜鳩

我只係想提出其實係有第二個可能性。既然有咁多唔同出發點，點解可以以偏概全黎話25以上港女心態淺談？

j短係設例。佢有冇上述問題唔重要。

交友app男人搵你為左咩你都心知肚明啦

我就淨係講被人玩殘曬既easy girls喇（好女仔唔計）

自己同啲MK仔貪玩完就話要修心養性最好笑就係妳又唔係掌上明珠／黃花閨女，年華又開始盡失，反而抬高返自己既身價，要人有錢有車有樓，服待周到，唔係真係以為有個閪就大撚曬吓話，仲要係牛肺。要人一句包容過去就冇事？妳見工人地都要睇妳profile喇人地毒撚打飛機都至少有尊嚴過妳，作為n手飯仲有面講到自己好撚矜貴

睇完呢個post 感覺女人特別鐘意入身攻擊

你不如自己領悟完 睇吓自己打啲野先被j短呢樣野咁觸動。

你以上既全部野 係建基於 女問男有關建立家庭生幾個 係能夠類比於 男問女係咪性經驗多 三圍等

好簡單 其實女仔問男果啲問題係交友app係official比人放喺profile既問題 長久以結婚為前提真係有需要睇大家係呢方面一唔一致 亦係樓豬去既speed dating參加者既目的

而性經驗黎講 除左對啲毒撚有心理上影響外 仲有咩實質影響？唔好同我講會鬆左呢啲 自己去search有關學術文章睇.. 退一萬步 即使係鬆左 伯母生你果陣都鬆左唔少㗎

能夠類比呢個前設唔存在的話 後面都可以係廢話

當然 可能有啲連登仔拍拖扑野既目的又真係食一手西 重要性可比結婚打算既一致性

我要Mark低你個Comment 做人生啟示錄

嚟緊三十已經對啲廿到尾有沉重過去嘅女人一啲興趣都無，就過期嘅嘢唔好亂食，你接受佢就要承擔佢沉重嘅過去，既然都去到相睇地步不如去台灣相睇好過啦

性經驗越多中性病機會越大

今時今日，男性係時候做返應該有既款啦。
一齊振夫綱。

做返男人應該有既行為啦，d女唔so你/爆你，如果係冇道理既話，你唔好再揾佢/爆返佢啦。

如果唔係，就算香港冇被極政權權吞食，都會比呢班overpriced 既港女臭閪搞到冇將來。

認同既 不過唔洗咁激動
香港兩性關係問題大部份在於港男狗公多過港女

呢D 飛機文同"我們都是公主"差唔多
D 毒撚/老處勁認同, 結果為左守住呢D原則, 更加冇機會拍拖

你有無見過7-11啲牛奶愈接近過期反而愈賣愈貴？

呢句真係精警
港女連基本既經濟學原理都唔識

總結 女人扑野就係雞係公廁 你果個唔係閪嚟㗎 鎖匙窿嚟㗎咋

男人屌乜都得 冇問題

拉到去出世嘅時候講你係咪on9
後生嘅女人最吸引根本係常識&普遍現象
有咩好駁

港女玩高竇都玩左好多年玩爛晒啦
呢樣野要改，係你我由生活一點一點做起，日子拉長一定有效果

曲定直？我分唔到

好認同 30歲仲要求呢樣果樣

正解

係乖乖女都正常途徑識男仔啦 點會又交友APP又SPEED DATING呀咪玩啦
大陸相體咪一鳩樣 全部都係剩女

都可以玩下既巴打
玩下又唔洗過人世

你真係咁高質就唔洗去speed dating 喇

唔係多同少 而係有冇固定性伴侶 condom 再加打左hpv 針

ummm但係我係乖乖女我都唔會搵mk仔
我會搵翻乖乖仔處男

match啊 女權撚對女權嘅定義唔係咩都女人大晒咩

痴線, 直頭唔好同D 女仔玩啦
我地男人之間圍埋串成一串不知幾開心

廢事比啲假希望人，佢哋都好辛苦

你個名

真係想pin this

Cls on9

女人30歲之後咪見真章
可能都有人接貨呢

對佢好又點
咪又係背住我同人玩到好happy
情人節呀

唔小心live左
樓主既野都50/50

但上面發癲條港女知唔知自己講緊乜
你比人呃係你 on9
好意思問人係邊點解唔幫你 ？
人地幫你咪盞條友無癮，你會領情 ？

J短係設題 ?屌你老母有point你就唔洗設題啦
人地用活生生例子答你
你就下下對號入座幻想人地係點點點

露底就縮返入你老母個閪到啦

我想去廁所呀 陪我去啦

男人識錯人=女人衰，臭雞
女人識錯人=都係女人衰，抵死啦揀mk唔揀毒撚
仲有男人做player 又係女人衰因為男人俾女人hurt過
但女人俾男人hurt係個別例子唔可以標籤晒全部男人都係仆街
總之乜都係女人嘅錯

lm

原樓主唔好揀佢眼中嗰啲25歲以上既臭雞港女
屌柒佢哋然後頭也不回咪得囉
使唔使嬲到返屋企出post

好! 好兄弟去廁所一定一齊去!

人各有志
有啲男人搵個平凡女人結婚生仔
有啲男人結咗婚都未玩夠周圍搞
有啲男人寧願單身食多幾件高質女
有啲男人叫雞就夠
冇乜邊條路特別好，各有各好

得閒上下ptt 2ch 4chan 再講啦

巴打,聽我講少少

所有野都係階段黎.你眼中當年既籃球隊mk,其實一開頭都係毒撚乖乖仔,錫晒自己鍾意既女仔,然後發現中伏,再睇透左發現食女好過.
而你自己係不知不覺中,都變成左當初自己最憎既mk.

而你口中既乖乖女,只係未變港女既港女,你真係有信心你可以令佢一世都係乖?咁你真係太天真了;而港女以前都係乖乖女,都係經歷左D野先變左宜家咁.其實同你一模一樣,咁你又憑咩話人"就係自己以前受過傷唔敢放膽去鍾意下一個"?

每個人都係一樣,你自己係不經不覺中都變成呢D你覺得自己永遠都唔變既人.

『淩晨3點默默落街洗車 ... 』
辛苦完冇人知

有300幾個文中嘅港女負皮呢個post

真 下下提錢證明佢份人個樣/內在都差咁D

你繼續信你既天職，咁準變架

女
左翼世界，中哂女權主義毒，入埋血而不自知，自我感覺良好
比不上日本、韓國、台灣女仔
嚴重缺乏氣質、靈魂，直覺能力直線下降

男
港女靚女百份比遠遠高於港男
港男靚仔百比一定低過0.2%，20-49歲中靚仔數目不足三千人
結論就係呢個地方人樣只會更差，中長線亞洲其他地區男性輕易超越港男樣貌

「男性既天職就應該係要對女性好架啦?」
「講真係香港 你班垃圾男人幾有條件都好 無可否認呢個就係女性做主導既市場」
「男人揀女人定係女人揀男人 大家都心知肚明 何必係到打飛機覺得自己有得揀」

你確定佢係以平權為前提嘅女權？點睇都係睇咗一兩句女權主義就扭曲本來女權嘅目的，然後貶低男性啦下話

講女權，其中一個好重要嘅就係兩性平等，唔女性唔使靠男性。唔知「男性既天職就應該係要對女性好架啦?」呢一句係咪就暗示咗女性就係受男人恩惠呢？咁又算唔算「醜陋的父權社會」呢

樓主Pin This

老實講，當成交易既話，要求男方有車有樓，但女方一d都唔洗付出或者付出唔夠數既話，交易唔對稱，唔好講話交個身體出來依類嘢，依d都係有價有市既
如果加埋個人缺點，例如日日要人哄，勢利眼之類既話，就更加唔對稱，成功率有問題

如果女仲要話無咁多時間建立感情所以要問資產同結婚計劃，咁即係連理解你既時間都未夠就要人做決定，成功率低一個層次

用一個有效率但成功率有問題既方法去做事，頂多俾你聰明d魚翁撒網，仲要唔睇自己本錢有幾多，一個咁既人，他朝一日真係做家人，佢有無咁既能力打理家既大小事,定係叫個男既去做埋自己享受？

而且，一個咁既人，會唔會因為利益而出賣自己？

仲有，如果一個用依種方法撈大魚既人，本身就係諗得太少同簡單化太多嘢，會唔會做一d重大決定時無或者唔識考慮周詳都係一個問題，如果仲自把自為，咁重大問題

你問我既話，一個要我簽唔一定公平既交易，唔俾時間我諗，唔知對方底牌/明知對方底牌細，唔確定因素多，可能會背後拮你一刀，可能唔用腦踩陷要係救，可能放工返到屋企要承擔多一倍既家政, 唔洗叫精算師都知道有問題

我反而要問你好似checklist咁審人係咪真係明智就真

凌晨3點洗車好撚感慨
諗起之前班frd嚟我屋企玩
有個女仔醉咗瞓咗我房地下
之後係我房嘔 成張被都係

結論
雙方認清自己價值（分清利己/利他，例如女仔高學歷係利己，唔利男朋友），了解自己對異性嘅需求，價值對等咁等價交換。

婚姻生意化?

女既都當自己係貨物

港女：我接受唔到 唯有打稻草人啦

見識過人嘔/發酒癲之後好少飲喇 改咗隊草

連日男都驚

連登毒撚真係好撚恐怖

講咁多把撚咩
溝其他國家d後生靚女啦
快撚d啦

因為人地唔係要同佢老母結婚囉傻閪

去得speed dating既人都真係大年紀
你上去d網睇成功個案
大部分都三十幾至四十幾既match
真係for搵結婚對象
尤其趕住結婚生仔既女人
咪寫個checklist出黎
再係呢個pool到培養感情囉
咁公平d講 呢個年紀既女人都有經濟能力
佢地想快d結婚 一齊為個家付出
對男人經濟條件都有較高要求
唔同妹妹仔咁多時間等男朋友升職加薪

你講既野係正確
因為你係想搵個相愛既人去慢慢發展
不過唔適用於近30既女人

咁多傻仔叫人PIN呢篇廢文
成篇文淨係講自己想點想點，同佢地口中既港女有乜分別？打到懶係美化咁咪一鳩樣講緊要人滿足自己
不如講下自己可以為對方付出D乜先 男同女都一樣

玩交友apps又有閪屌又開拓圈子，有咩唔好

攻擊唔到論點就攻擊提出論點既人

全世界都有啲咁既女

雖然樓主講緊我100分之100同意
不過有睇得樓主咁透徹既人真係唔多
我眼見以前既中同大同，仔又生埋，婚又離埋，
都依然可以好快搵到新碼頭泊，仲要係唔差既碼頭
香港地只要有塊閪識氹識含，根本就唔會愁搵唔到人埋單
真係搵唔到既唔係你講果種十手公廁，而係性格有缺憾既女人

啱阿，但要𠄘擔三十歲無人埋單

唔好怨點解無人要，唔好話全世界男人都係仆街，條路自己揀

意願？
如果用錢黎比喻
女就係唔應該亂洗自己本錢
男就係賺更多既錢

一個係消耗，一個係賺取

當然，你用意願黎講更係得

但而家係，一個讀完淨係中學畢業既人，去見要碩士畢業既職位，見唔成，之後就話全部公司都係仆街係垃圾

咁都有得標籤

唔關國家事，個個國家都有依類人，唔好一碌鳩打一船人

邊個話個女仔錯？

如果用外表作標準就係，女人價值就係青春
大部分人都以外表作標準

當然有才華同學識既女人更吸引

所以唔應該以一個標準去衡量人

但事實係，樓主遇到嘅女人都係用財依個標準去衡量男人
咁男人用返外表去衡量女人都好合理。

其實好多女人都搞唔清楚「想屌你」同「想娶你」既分別
係, 你上tinder唔夠十分鐘就十幾條撚任你揀
你係公司可能有幾個狗公圍住你
日日出街都好幾個人會回頭望一望

但你要明白呢啲男人家下投資係你到嘅都係有限成本
肯出一餐半餐半島, 一兩晚酒店, 一兩個月時間
唔代表肯比半層樓加一世人半份人工比你
我成日都諗, 如果當結婚係份合約, 上面寫明「男方付款一千萬可獲獨家屌西權,可分期, 女方違約不需負責」仲有冇男人敢結婚

同埋比你搵到一個自己都分唔到「想屌」同「想娶」嘅傻仔的話, 佢都唔方有料得去邊

幾認同樓豬 到自己上位嗰陣就係搵後生靚女屌 結婚就係要搵返廿頭高質非N手西

傻雞 男女比例其實都係差唔多一比一嫁炸
點解交友app會出現十男對一女情況
唔係因為男人突然多左十倍呀
假設香港有十男十女
9個女人都搵到男人
但10個男人唔理有冇女
10個都去食女囉
你覺得交友app啲仔唔會食完就走？
唔信？ 係呀交友app好多男人
你咪上去識下男人囉
睇下係咪十個食完你就走

篇文好正

死臭閪 買定姑婆屋啦

見到呢句好難唔懷疑樓主係分化撚

男人單身耐見到所有女人都係女神
女人單身耐見所有男人都係渣男

邊到有妹妹仔可以溝

落過老蘭既臭鳩仲想有女對你溫柔，嫁比你
諗多左啦

唔駛你靚仔啦，只要正常樣再加你所謂咁好嘅背境，廿尾3頭嘅女點會仲同你講數呀？

港男邏輯：女人都係雞

邊方面差唔多先
問你有冇車有冇樓可能個女人本身唔想搵過窮過自己，
搵樓主speed dating可能已經係將就左

響得咩平台識人咪代表你識到咩女

呢篇野睇到啲回應好正
睇得出班廢鳩個個都幻想自己30歲時係年薪500k usd既華爾街狼人
但事實都係果句，係順樣既唔洗捱到30歲，拖又未拍過，先黎去搵另一半，仲要嫌3嫌4
話唔想幫人埋單，都要睇下有冇人想比你埋單

覺得闊咪又係因為你碌鳩細，呢啲野相對架姐

樓主想係交友app識乖乖女
識唔到就上黎圍爐取暖
自己咪又係個d又要去outlet，又要買新貨既閪人

你中曬四樣？

交友app真係有乖乖女
不過大多數都係純玩app，唔會約到出黎

其實呢個故仔代入每一行都得
係講緊其實啲女唔好太過份
以為自己「有咁上下」就要求多多

啱晒比30 歲打後既剩女睇
當同個男人一齊捱嗰個從來都唔係你既話
仲有咩資格同男人講價

當初玩得就預咗今日揾番差唔多既人埋單
而唔係「突然」收心養性

啱呀 係順樣就唔會A0同捱到30歲
但唔代表佢地有得揀嗰時 你會特別矜貴啫
所以咪話睇得出嗰啲女有幾低賤
為咗所謂既「將來生活穩定」
揀一個以前從來唔會揀既人

只係泛指嗰班眼高手低既女人
我相信大多數香港女仔都唔係呢啲人

要上網識另一半呀？
乜荀盤無人mark住咩

啫係事業同成就大過佢好多
咪用番普通文職想揾專業人士咁
兩邊供樓能力已經唔同
計資產既咪問有冇樓嗰啲

無人會怪佢
如果佢只係唔想揾個窮過自己既人

新北市？

對於啲冇人要嘅女嚟講 係冇想娶嘅傻仔出現 咪喺堆淨係想屌嘅仔度揀

工作問題、圈子問題 未必個個有機會現實識男仔

加名落去真係極品

樓豬準備俾港女瘋狂狙擊
通常都會人格謀殺你話你毒撚先
之後再講資格論
話因為你係毒撚溝唔到女所以冇資格講呢d
再唔夠駁就話圈子問題 自己身邊全部都係乖乖女

睇到有冇見過7-11啲牛奶愈接近過期愈貴忍唔住笑左

收皮啦賣剩蔗

台妹仲仁過港女

巴打講得非常中肯 請受我一拜

講到自己係ibanker,
咁點解你唔自己搵翻個ibanker女友?

front office 大把女仔搵到錢, 高學歷又有樣,
話曬代表投行見客, 個樣有翻咁上下
ibanker要用垃圾交友app識人？

轉貼姐

冇堂食限罪點玩speed dating
假日下午？

真，要努力讀書同工作；

負評界KOL

去得speed dating 呢啲就緊係急啦
又唔好講到個個都係咁
仲有樓豬又講到自己好似懷才不遇咁

明知要埋單我都dum舊錢揾人起下條女以前個底啦
20幾萬換個安心唔係諗住以前做過咩無人知下話

個名
真係好憎男人同父權
但又要男人主導？

其實呢個無玩過，只係比條仔拖時間/自己唔及早退場
知呢個人對未來無打算/無執行力，比夠 3-4 年時間果斷退場換另一個人發展
咁都比樓主屌

老師依家既學生巴打
依家咩食唔食到女 根本唔重要
咩錯過左係學校食女只係一個少少既過程
努力增值自己,事業有成再返轉頭溝返學生妹
再激勵返下一代既學生,佢地先會有進步

講到尾咪又係條件問題

其實你要靠努力讀書同埋事業有少成先溝到女既話，都大約說明左你先天條件去到邊 怪得邊個

好簡單 依家叫雞仲乾淨過港女
識幾個絲打都有幾個sp/ons
邊個埋單 邊個唔好彩

利申唔叫雞

你見多人話佢毒撚咩？我反而見好多留言人生攻擊人老女人、老姑婆。

乜而家d ibank咁但低能既咩

咁玩得app/ speed dating
個個都係三九唔識七
有得filter點解唔filter
得鬼閒逐個深入研究咩
唔係話本身擇偶條件一定要有車有樓
而係短時間內要識咁多人 花多眼亂
點解唔喺有車有樓果堆入面再揀一個所謂真愛
現實random識人邊有得咁樣比你平排揀 好似選妃咁篩人

雖然你講嘅嘢係好難聽但香港班男人又真係好唔爭氣，太多無咩自尊心嘅狗公

你呢啲咁性生活隨便嘅人有咩資格屌樓主
乜21世紀就要接受人人性開放？
個期興乜就跟？
21世紀都可以有保守主義唔係好似你咁濫

就好似股票市場咁，無論啲股價有幾低都好，都會有人接手。同樣道理，無論你覺得班蒲精有幾咁不堪都好，總會有人埋佢地單。

所以我成日話26/7 過後d女就唔要得就係咁既道理
太多過去同黑歷史
唔緊要, 仲要多要求

利申玩左兩年交友app, 約過出過半百條女出黎
岩食就食
最後揀既都係22歲

跟住大個咪變返樓主講嗰啲畀人傷害過嘅物質女

又係兩性分化post

一個38歲大齡剩女的妥協：“我不挑了，只要有人娶我，我就嫁”

至理名言，落club wet妹等於公廁果屎塔

係咪speed dating, 交友app唔會咁樣問。又唔可以怪d女，因為speed dating時間短，佢一定係問左佢最關心最想知既野先。
交友app我覺得可以多d時間培養感情。

樓豬夠冇話要同嗰班廿到尾嘅女人結婚啦

好文！多謝巴打分享！

你咪就係嬲左嗰個囉傻閪

如果條仔講咁多依啲野都唔會想match
match左都唔想會傾

too long to read..

唔知點解覺得profile會寫滿字個啲

師兄係咪經歷過三點洗車

有車有樓嘅男人最吸引都係根本常識
有咩好駁
你有要求嘅時候人地又唔可以有要求？
傻閪

南昌街公園

今年26，初戀男朋友鍾意左第二個，依照呢個邏輯，我咪已經貶晒值

1女vs 9男 交友app真人騷

呢個女仔俾人嫌到咁

警世文👍🏿

成篇文好重怨氣

啲女人係咁

最憎d女要求有車有樓
又唔係處又唔係靚女
除非條女自己本新有返咁上下家底

見過有條女
生埋仔
單親
仲串串貢
以為自己上菜

同意樓主嘅想法，要找個純純鄰家女，千萬唔好浦完二十尾找人埋單嘅港女

咁你要就要怪你前面果幾條仔
無理由要最尾果個幫你補償番

冇人叫佢唔帶眼識人中個頭埋去

笑死
諗起班盲撐撚 一講抗爭就開盲撐mode

睇佢以前個post似真心膠

但係樓主係啲場比女含撚喎，點解仔就玩得女就唔玩得

應該冇關係吧

你意為交友app係女揀男姐傻閪 你揀人 人揀你咋...

Agger

完全同意

但係總有啲毒男爭住埋單

明明一街襟兄弟 比條女呃住

或者心甘情願埋單

原本寫嗰個係冇女要嘅死毒撚？

其實樓上好多人都有講過
交易角度黎講 你有錢啦捱到廿尾三十
可以搵個18 22靚妹
但人地貪你咩？你心知啦 係錢
靚妹睇上你唔同你講錢唔通講感情？
第時咪比帽你戴囉佢有左你比佢既錢可以去包番佢中意既大隻靚仔大jj仔仔
而你呢就為左娶「有價值」既女比人分身家
你呢個case呢 我其實就懷疑你應該有肥矮毒柒至少一個條件 先會得出30歲人都仲speed dating緊...仲要仇仇地公廁既女 唔知你為咩啦 我都同意交友apps唔小臭閪 但你咁計既話一係揀男人/一世單身/淨用錢玩女
得閒去建立下其他興趣識下d岩傾既女先喇
唔好下下speed dating 完覺得人臭雞依加上黎嬲嬲豬

重到令人好懷疑樓主究竟有幾成功
好少有成就嘅人會咁大怨氣 自怨自艾

樓主都係正正經經識番個女仔啦

其實我又覺得樓主唔駛開個咁既po 等於d女人話我地淨係中意樣靚身材正 我唔會反駁 因為男人就係咁 揀女朋友揀個唔正既係咪玩自己 慳番啖氣好過同個d女人糾纏啦樓主

新女權出沒注意

唉

係

大部份26歲女人都唔會再諗住再拍拖拍返5-6年先諗結婚
所以你潛意識會叫你搵個可靠既男人（即係結婚對象）
所以你對下一個男人會有要求，相對地男人都會有要求

不過唔同既係男人普遍年紀愈大愈有市場（30-40歲係普遍既收成期）
女人就剛剛相反，雖然都有事業收成期，但年齡係硬傷

以上講緊普遍情況，當然有好多例外

睇得通

其實好多以前浦過嘅好識扮乖乖女
好多浦妹玩到20至23就收山
然後25歲嘅時候好多已經搵到好碼頭

反而真正嘅乖乖女
大多圈子細，內向，
唔識講野tum仔開心
所以好多25以上仲單身

篇文個作者應該會揀晒啲識扮野嘅前浦妹

好明白
而家26歲 事業上開始轉運
有自己鋪頭
同時又有大把on9港女埋身 呢d時候梗係中出即飛

污糟你又搞

兩性關係: 一買一賣

之但係真係乖女果啲無人揀喎

1女vs 9男 交友app真人騷

咪on 9啦 依家咩社會

唔係唔信你
但ibanker
證明一下自己係先啦

你日日吹自己係ibanker收入幾高d女梗係同你講錢啦你都無其他嘢講認真d靚仔ibanker揸㗎靚車去中環一轉大把女埋身啦，洗你咁得閒又apps又speed dating之後上網數臭人咩

比你擇
要做過ptgf 既定 浦精

支持樓主

死港女

公廁麻，總有去公廁嘅需要

其實唔普遍
都係睇樣為主
靚嘅會睇落後生啲

用得交友app溝女，就知你咩料

遇著三張野既中女，佢地急到求你中出
巴打唔好做傻事

樓主又唔好一竹篙打一船人
好多女仔拍拖都想搵個過人世嘅伴侶
花咗幾年青春先發覺條仔無意圖結婚 想一直拖
分手後 個女仔廿令歲就唔值錢 咪又喺個男嘅造成

利申 拍緊第6年 未結婚

你用外表年齡嚟衡量人
人哋咪用有冇樓有冇車搵幾多錢嚟衡量你囉

呢篇文嘅重點係女性嘅價值在於性同生育 所謂嘅十八廿二鮮嫩肉體好砌啲 同35歲前最佳生育年齡 但有好多野係同青春一樣有價值 好多人格特質氣質思想係要時間去浸淫岀嚟

到你搵咗個十八廿二 試過佢嘅性價值之後 先發現佢經濟上幫唔到自己 講職場野佢又唔明 又因為未岀社會而有種天真（白痴）喺度 去到要搵結婚對象嘅時候 唔通又為咗好屌而唔考慮其他情況去娶個學生妹咩 根本男同女都妹 搵男女朋友係一個條件 搵結婚對象又係另一個條件

唔好話男人唔想幫賤女人埋單 女人夠唔想幫賤男人埋單 臭鴨

咁人地要隱瞞過去你都冇計架
如果你以前食女無數
你偏要講到自己淨係溝果幾個女
咁我都冇辦法查證架啦
你講我就信架啦 可以點
問人過去根本冇意思

咁證明你未去過，真係會有"遊客" 係落去參觀。你講既野有一半係正確。

感受到樓主以前係溝唔到女嘅loser, 到今日搵到少少錢但生活圈子仍然唔多掂。係出身問題定性格問題？

溝唔到女唔係loser
你隻chicken

on9 港男自己造成
又買相又咩女都狗衝
令到d女覺得有資格要求高
而家又鬧返d女

唔見你地鬧下自己

唔係你地賣相我地點會買？
Fuck

如果用幾年時間都唔知對方點諗 咁拍拖黎做乜？呢啲野一定會有溝通 兩個人目標唔同一定會知 仲會拖幾年時間會唔會個女仔自己都有問題 同埋青春得女人有？

你係咪話食飯就真係食白飯既人

直頭已經係一塊𡁻到無味嘅香口膠

去到咁上下年紀拍拖前諗定對未來嘅計劃都好正常
因為已經唔係18、22歲只係純粹為左開心咁去拍拖
有時見身邊好多拍左好多年拖嘅情侶
最後都分手收場 都係因為大家對未來嘅憧憬唔一致

人大左就識諗
如果一開始傾計睇到大家對未來目標差唔多
都真係可以減少左日後要面對現實嘅煩惱
起碼唔會浪費時間拍一場無結果嘅拖

我好同意，大部份港男又beta 又淆底 ，又缺乏人生經驗，呢班人係人地心目中根本就唔吸引，所以溝唔到女。

拍散拖、爛玩比人罵都算
拍長拖條仔唔肯結婚又係條女錯？

既然樓主覺得25歲以上女咁不濟又幫佢埋單咁嘅款
自身條件又咁好咁你應該溝死女
你應該有大把選擇唔駛嚟呻

認真 好欣賞你
祝你搵到一個真心喜歡同欣賞你既人

其實第一點想結婚有咩問題

暫時目標一致 將來會結婚 但喺男方一直想事業有成先實行 咁我要等幾多年
同埋 男性適婚年齡去到三十幾都得

我意思係咁樣又點解要被連登仔定義為臭雞？

唔係連登仔定義
全世界男人都咁睇

你有無見過7-11啲牛奶愈接近過期反而愈賣愈貴

男人咁諗好正常架喎 一陣唔諗事業又會比你班港女屌無上進心 搵唔夠又屌無用同埋咩年代呀 大把女人30都未結婚啦 會驚呢樣野不如做好自己 做下運動keep住自己有競爭力仲好

死臭鴨真係污糟邋遢
讀書時期就去追女神 叫隔離個老土眼鏡妹幫佢抄功課
大啲就去蒲去濫交 老土眼鏡妹就係度返工/ 趕assignment
臭鴨玩到污糟晒 去驗精子質量都會岀劣等嘅時候就心急想搵好女人組織家庭

但係之前掛住蒲 冇為自己人生做規劃打份hea工度日 去speed dating去交友app 女方聽到咁都調頭走

自己錢又冇 想呃呃氹氹啲學生妹啦 人哋眼角都高咗 你嗰一千幾百連零用錢都比唔上 靚嘅又大把人追幾時輪到窮酸臭鴨

去到呢個時候 臭鴨打開fb 見到當年嗰個老土眼鏡妹同醫生/律師/ibanker結婚 深深不忿嘅臭鴨怒而上連登開post「港女拜金非醫生不嫁 死臭雞玩夠就搵好碼頭上岸 我呢啲好男人就⋯⋯」

臭雞同臭鴨天生一對 唔好岀嚟害好男人好女人啦

難怪樓豬要去speed dating先食到女 咁嘅心態睇所有女仔

呢篇文10年前？而家仲有呢啲傻閪？身邊識冇乜邊條女想plan五年內結婚，直頭係咪撚提，尤其對住而家香港人前景，結黎捱貴樓定想下一代日日陪你望住林鄭食飯？除非本身雙方有啲家底（含全家外國護照）或者奉子成婚先有機會結，本身兩個都公居屋返份廢牛工啲女真係會逼婚？

利申公居屋窮絲，只想拍死一世拖唔想上身

一句講哂 臭雞

錯不在個女仔
咁都要被人話貶值？

自己掛住讀書關人咩事

祝你一帆風順一世都唔會帶襯啦

買股票跌左算唔算投資者錯？

你濫交無問題
但唔好講刑全世界都要接受你咁先得

典型毒撚

被人呃到要上報申怨既股民你冇見過？

性格決定命運. 有冇發覺自己識黎識去都係同一類人？

到女方搵第2個又會被人話臭雞係女方唔帶眼識人

男女都會有呢個情況啦 咪女權撚上身

大智慧

首先 請你唔好下下將女仔就當喺港女先
每個女仔追求嘅嘢都唔同
不如諗下點解啲女人去到30歲都未結婚 問心個句 啲男人三十幾歲 事業有成時都想揀個後生啲 又啱傾嘅女仔啦

大藍籌唔選
大股唔選
見人地升幅大或者有人推介就衝入去
係選左細既做咩都未知
又唔學下點睇人盤數
營運現金流都未識睇
比人呃算唔算抵死？
So far未見過資深投資者中伏

廿到尾想搵人結婚其實有咩咁出奇
樓主講啲女唔係搵槍指住你本人叫你埋單
有啲講得好啱，你避開咪得
反而我睇完成段覺得似係你以前被hurt過
依家打返出嚟發洩咁

搵廿歲出頭妹妹仔係幾好
但我都唔肯定叫你識妹妹仔對啲女仔係咪好事

而家係針對返絲打個情況
你話絲打繼續留守等多唔知幾多年
定放棄轉人好？

要屌西就冇計啦

假設樓主講嗰啲女仔個樣應該都唔差着少啲布嘅衫post ig 又可以做kol ，又可以賣下相，大把傻仔

咁去得speed dating係咁上下啦
都係啲無人要 但又想搵人埋單先去
幾可見過後生靚女要去先得架
有都係去做梅啦

係投資角度嚟睇 其實就係冇可能有人接手嘅末日輪等緊人接貨 一買一賣有人接咪一家便宜兩家著

呢啲投資只要理性啲諗就知如果可以租嘅就用租 唔得就買另一隻投資產品去offset返個risk 冇咩理由單邊買貨

股票期權同人類嘅價格都可升可跌 長揸短炒睇你點諗

呢啲野得佢地自己知 溝通係唯一可以解決既方法 但一開始就定義對方事業有成果陣就會離開 究竟幾無自信同對段關係幾無安全感先會講得出

搵買股票黎比喻費事同你癲
男女雙方係人黎架
人係會變架
人性真係咁易估就唔會有咁多悲劇啦

我搵隻從良的雞都好過放蕩的港女吧

其實係而家仲邊有女望結婚，你睇下連登科勞開啲ig女分分鐘高人工過啲仔，大把賣相賣到自己儲首期，冇打算要俾啲男人痴個名埋黎

咁你又唔岩啦
問又話逼婚 唔問又話唔知對方點諗
會唔會拍1-2年就問你想唔想娶我 想唔想結婚
如果答未想結婚住係咪就要分手？咁就分手咁咪等於你剩係想搵個人結婚

同埋最初同呢個人一齊 係因為鐘意 唔係為結婚
想同一個人結婚係 一齊時間耐左 經歷多左 覺得可以下半生一齊過先開始有呢個念頭
一齊得5-6年好正常係要開始考慮下結婚呢啲野（如果有結婚既慾望）

仲有好多男人覺得自己未有能力結婚 一路係咁賺錢
可惜去到尾發現自己己經對女朋友冇感情 呢啲Case都唔少

男人唔係冇青春
我都唔想咁講但事實係 男人越老越有市場
女人想結婚不外乎於 一來想要名份 二來群眾壓力

不過好似樓主講個啲等人埋單個啲 一黎問人有冇樓車 可以等收皮
以上講既野只適用於拍長拖/真心鐘意對方既人

有個女同事下年都28 普通人樣 會用老翻名牌
仲講緊第日老公要有樓有車 要養埋佢等佢唔洗做

所以個解決方法係？
完全認同左女仔比人拖/比人呃左好耐都未結婚既時候
都唔知可以點算囉
如果過多幾年真係冇結到
咪比連登仔話人老珠黃唔帶眼識人冇責任幫人埋單囉

望到香港男人都覺得好笑
明明咁撚普通但又可以咁自信
好撚多一把年紀先搵到錢既男人
以為自己好勁搵到個後生做老婆
點知個條女轉頭就比帽你戴
之前細so個練美斯
仲有魏俊傑個支那雞咪人版
到你又老又肥
你話啲女貪你啲咩？貪你旗都扯唔起可以攞你啲錢出去玩咋

其實都無話邊個岩邊個錯既
每個人都有自己選擇
你甘concern咪搵d無歷史既
但係個d又無甘靚你又唔鐘意

轉貼呀大佬

真是......我知有好女仔......不過賤果啲真是賤到仆街

真或者俾個蒲fd捉落去湊人數，見唔少純情妹就係咁焗住要應酬個蒲fd，調返轉仔都有唔少相同情況唔是落吧就一定player

有冇讀過Econ
用等優曲線分析一下咪明白

咁新個條仔更加冇喎

咁又玩哂

姐係拍左拖9年就一定唔可以分手，一定要嗰個男朋友埋單?
9年冇哂最青春嘅時間，拍左9年多數都廿到尾，唔結就分好正常喎

正確心態 呢個要正皮

嗰社會風氣好唔得

要俾更多人知道啲女要承擔返惡果

推

你不如直接講
留低 定係 離開啦
女仔冇咁多時間考慮啊
考慮耐左年紀大左又被人話臭雞架喇

有無聽過仆街磁石
可憐的人必有其可恨之處
而且果篇文對象應該唔係呢類人...

而家係講緊個女仔係咪受害者
關新仔咩事

成班又短又廢既鉛筆以為自己好有market
腸仔定鮑魚值錢用佢地個閪腦諗下啦
男人天生就係做女人隻狗架啦

轉貼呀大佬原post 2017年嫁分咩化，2019先光復香港姐，2020先一埋pr，2017年最多咪低級5毛，果陣個個港豬，有請pr嘅錢，都落曬格啦

咁總有呢類人存在
個篇文一碌鳩打沉一船人有乜意思？

接受自己Utility 下降嘅事實
Marginal rate of substitution 越嚟越細

唔講我以為你事業有成到誠哥都叫你呀哥
啲女排撚到去獅子山山頂
講真 你唔想揀咪唔好揀港女 何必出個post屌鳩人
除咗睇得出你好撚小氣之外 呢個post無任何意義

交友app都拎來講
你揀任何一個都係免費雞，爭在唔收錢比邊個屌咁解
免費有得屌所以你先有得揀

好多怨婦咁
怨叔都有

唔知女搵男埋單多定男搵女多

咁所以絲打個情況應該低要留低定離開？
唔好浪費青春
快啲揀好答人問題啦好冇？

唔怪得一睇就知冇可能係反修例後心態
如果運動後仲有男或女有呢啲傻鳩心態（起碼就算有都唔夠膽講啦屌）真係拖出去凌遲算
香港淪陷到下一代要聽黨話跟黨走都仲得閒諗兒女私情

呢啲說話要中出完啲臭港女之後兜口兜面講先有power

點解你識親都臭西
我d女性朋友好多都係獨立唔蒲唔求人養架喎
你係咪大學果時外表柒碌又狗公格係咁比人拒絕

屌 唔知以為係我既經歷黎

屌你，你呢啲就真pr啦，扮贊同再極端化人地講嘅野，一係就曲到圓我分唔到啦

純樸主義vs功利主義

冇人阻止到一個係想追隨咩主義
但我會尊重純樸嘅人 而笑鳩功利嘅人

你有冇真正了解過女權講乜？
淨係佢果句男人天職係對女人好已經証明佢係女權自助餐

所以呢d文睇下算
總會有搵人埋單既人

得罪講句呢兩年男搵女係唔少，連登同現實相反唔係第一日既事，莫講女人，男人咪一樣搵到啲勁索既荀盤或者好似阿姨我不想努力咁既富婆都會千方百計去綁住人同逼婚 我都成日問啲兄弟做乜撚野咁傻鳩急住入愛情既墳墓，男人老狗大把時間玩啦，個個都係答我唔想玩想定落黎，最離譜前排有個得22歲既師弟話覺得冇野好玩所以想早啲結婚埋單，跟住真係結左

我鳩痕，佢閪痕，公平交易

即係以前俾人對你差
要宜家果個更加好
你屌埋我果份

其實我覺得好多連登仔都唔明點解港女咁揀擇
用經濟學角度黎解釋

女人對男人既揀擇程度係同幾樣野有關：
1. 教育程度
2. 工作機會、薪酬平等、晉升機會
3. 單身幸福度
4. 社會文化、大眾對女性家庭崗位期望
5. 關係穩定度

頭四項指標黎講，以世界排名黎講，香港既女性都係相當靠前。
港女一個人自己都搵到錢，唔洗靠男人都過得好
點解要服待條仔？
第五項指標就係隨著搵食溝女越黎越容易
男人會為女人付出既程度比老豆老母果代減少
出軌偷食機會比以前大增
換句話說，港女揀男人既投資風險增加、回報唔明確
回報上好可能唔及"單身"呢個低風險選項

烏克蘭d女人肯彩你
都係因為佢地頭三個既指標都差

有咩咁極端？唔好話係自己太港豬不願面對
現實世界不嬲係同連登相反，係得啲人成日唔啱聽就屈毛屈pr，我用自己實例黎分享返，身邊就係冇一條25歲以上既女係反送中之後仲會諗結婚
仲諗緊果啲一係好有錢離地撚，隨時話走就全家移走果種，一係仲舊飯咁睇唔清前景但真係唔多囉，根本啲女都好醒目，所以我先話樓主篇野十年前可能有人信，前幾年plan左都算，而家2021啦醒下啦邊個想同你亂世結婚呀唔信問下婚禮界盤數最清楚

結論係部分港女考慮完(1)至(5)後寧願選擇單身，但又繼續去用speed dating app？

婚姻呢可以有好多種
如果你係想慢慢發展既 你口中既港女根本唔會係你對象
呢種女仔根本唔關你事

人哋明買明賣 你符合條件再加上樣唔差已經有哂好感 個男仔表現下誠意已經可以拍拖什至結婚
另外，其實都唔係個個男仔都鍾意慢慢同你培養感情 俾錢送下花 食幾餐高級dining 對方又無乜大缺點就ok㗎喇
做家務？煮飯？有錢請工人鐘點已經解決咗啦

外國人學中文大多數係學普通話先，廣東話實在太難學，所以唔期望搵到個外國女仔啱心意又識講廣東話

所以話女人係雞來

當雞咁對佢地先係最正確既做法

揀離開 又比人話港女 嫌條仔無事業無車無樓
揀留低 到廿尾先分手 又比講唔帶眼識人 搵男人埋單

結論係1-5令到港女搵仔既意慾下降
所以市場上(即係搵緊仔)既港女供應下降
供應下降而需求不變下
價格(亦即要求)上升

識得好多普通人樣既女做左專業人士+有樓自住/收租，唔蒲唔飲，生活健康；你咪又係嫌人悶同唔夠靚
（Between 人地可能都嫌你柒同窮）
根本本身你細個target就係mk，大左口味照舊target老mk, 先寫得出呢篇文

d港女係咁衰格
有d仲on9
離左婚仲覺得自己30 過後仲好多選擇
所以有時幫d女算命話自己姻緣唔好
根本自己諗法拎黎賤
係要靚仔大隻。離左婚or俾人hurt完
就對d正常平凡男仔要求多多
當日俾d大隻仔屌果陣就錢都貼埋
根本一齊拖d港女到40 就岩架喇

高質

講真女人如衣服係冇講錯，因為女人真係唔值錢
想攪野，大把靚女大陸妹，想搵老婆，大把東南亞國家可選擇
男人記住，操fit個身體，留番兩個錢係袋
唔怕冇女人

呢個我都試過

明明英國讀書溝到女
但番到黎好多女一聽到做工程就不了。

過左幾年，慢慢其中有d女見過世面，知我個位搵到十皮一個月，又知我有丁屋，先話翻比佢d姊妹聽我係荀盤。

但我無簡呢d女，反而係親戚介紹，同左個十九歲宅女拍拖，之後結婚

呢樣真

都明白嘅
唔知係咪因為女性控制性慾嘅能力高，而且25歲時未到性慾高漲期，女人脫單意慾比男性低。相比同年齡男性，更多女性寧願保持單身，導致30歲前男搵女數字仍遠多過女搵男，女方開價可以高啲

當部分女性喺25歲時無意慾涉足巿場，到35歲時先有意重返巿場，到時就係另一堆問題

丁屋小王子

終於有人講

憑咩你哋啲男人玩夠先搵返我地啲乖女 要乖女埋單？

一句講曬，乖男先有資格要乖女
以前玩過嘅男人只配要返蒲妹

Tldr

女人可以要求有車有樓
但原po係講緊啲老女人爛蒲完先學人吊高嚟賣喎
Ching睇完篇文先好留言好冇

咁咪改變自己唔好做廢男囉 咪撚野現實
所謂現實都係人既意識建構出黎

贊成分類垃圾還垃圾住埋一個area
正常人還正常人住埋

伸利垃圾

巴打識貨 揀個後生生仔好過 又容易滿足d

巴打青山走出黎?

講天職真係笑左，雄性動物既天職係完鬆

口趙

港女淨係識擘髀，全世界都知

下 度度都係咁啵
你弱智？

你條仔真係好鬼戇居，你啲咁嘅人都同你一齊咁耐，真係嘥時間

惡性循環

要脫單唔難
但女人脫單成本比男人高好多
1. 性病風險 (因為生理構造，女人感染性病既風險高男人好多)
2. 懷孕風險 (男人係零)
3. 社會評價風險 (你睇連登仔睇女基本上唔係處就係雞，掉返轉男人百人斬就可以吹到上天)

其實港女唔係完全退出市場
而係惜售
即係遇到好正既荀盤先會掛牌睇下對方開咩價
你要女人大平賣既市場
印尼、印度、烏克蘭、越南就係

3點洗車

所以我想講，呢個市場最好既[貨]

通常都係內部認購左。

我覺得樓主標題加返交友app心態好啲 而家個標題好似將小部份代表左整體女仔 有少少唔公平
因為要依靠交友app識男朋友既女仔真係質素麻麻地
靚同性格正常使咩靠app 有都係職場或者fd搭fd介紹俾人mark實左

好多好女仔都係中學大學果陣俾人mark實左 因為大學已經算係可以識好多異性既地方 你果陣努力讀書冇拍拖 到事業有成果陣個市場得返啲得埋單爛橙你就覺得全部橙都係爛既

呢篇文係咪太認真睇連登嘅後果
好女仔後生嗰陣俾人mark曬啦
你d閪格毒撚乖乖地埋單啦
睇唔起港女咪過主 鬼妹一定一定無你口中所講嘅問題㗎啫

唔識人

你條鄉下佬未試過放工成班同事去happy hour？

用ibanker黎打飛機就知又係9up 膠post

使唔使講到咁撚中
不過咁 你咩圈子 自然識咩人

如果你三大畢業
啲人既性格唔會閪得去邊

垃圾文

未見過大蛇屙尿

越so-called上流，門面功夫越好，越hypocritical

覺得人地係臭西自己咪又係臭鳩

又要男女公平又係ff，含撚啦

你揀人人揀你姐
又唔係真係個個女仔都係咁
只係上到去人大咗現實左咁一定有要求嘅，但最慘咁啱係樓主遇親嗰啲全部都係高要求
你越執念呢啲就越難追到好嘅女仔
既然經濟能力你有，咪改變下自身其他條件

在性別取向較強烈的社會中，由於重男輕女的觀念根深蒂固，亞洲國家性別比一直以來都較西方國家為高。根據世界銀行2012年估計，中國大陸的新生兒性別比為119、韓國為110、印度為108，在全世界人口超過一千萬的國家裏分列第一、第二。臺灣為108，新加坡為107，為第三位。但日本和香港的性別比統計分別為0.95(日本)和0.849(香港)是少數亞洲女多於男的地區，而且香港的女性人數佔比持續增加

From wiki

10個男對1個女只係呃假象，男既有幾多漁翁撒網你唔睇，只係睇有幾多男搵你就認為香港多咗好多男人。。。。諗法會唔會太簡單。。。。

如果你認為伴侶對波咩size係十分重要的話我覺得你問係好合理喎
唔洗浪費大家時間呀嘛
始終你呢啲咁小眾既人唔係咁多人接受到

講就咁講
大把人搵到另一半
唔係個個男人都貪後生，太後生傾唔到計
我同事27分手
今年30結婚了

你都幾撚自私喎
自己成日去浦但就唔準條女去浦要乖乖女，好撚唔公平囉，就算比你搵到個乖乖女，佢心理肯定會唔平衡，遲早出問題

就算大都越窄越新鮮越好
連登真係好撚多狗公幫女人挽鞋

條友個樣一定柒到西咁啦
邊有妹妹show 佢
只係識用ibanker 個朵呃女

女人想嫁個有經濟能力嘅男人做少奶奶，唔駛做日日去啲靚靚港女high tea 打下卡擺上ig 等啲姊妹羨慕, 食完就去shopping. 係無可厚非嘅
我都想唔洗做有冇限金錢.

但你班友首先要諗下。如果一個男人有咁嘅能力滿足到你呢啲生活水平。
除非係圍村牛屎二世祖，成世人淨係日日係士多打牌九，冇見識冇學識但又有無限金錢架姐.
如果唔係，係一個普通人經過不斷努力職場打拼去到你認為係筍盤嘅位置，你覺得會係一個傻仔？ 人哋日日面對處理嘅事項同見識已經成長到
唔係得閒去蒲，得閒去打下卡， 呢啲冇營養嘅活動.
人哋搵嘅娶老婆唔一定係後生靚女，更多嘅係睇大家溝唔溝通到。
係想搵金龜嘅就好好地增值自己，你嘅見識去到邊，自然就會識返邊個層面嘅人。

弱智

po主及原po主睇透世事

對於男人黎講就唔係小眾架啦 豬閪

無經歷過一定講唔出

臭雞: 你小器，loser，返屋企打飛機啦
女權西: 你物化女性，我屌閪我自豪

繼續呃毒撚埋單
死垃圾港女食屎

你就真係生活緊平行時空，好心了解男人先啦 掉返轉如果個男人咁直接問d女人你對波咩cup，有冇性冷感，你自己係到死撐話好合理冇問題，但係網上港女班言論會唔會仲係好似你咁講 好合理呀，唔好浪費大家時間？

現實樓主應該係毒撚 毒到要去speed dating
仲有抱住Ibanker嘅光環 覺得自己好撚勁 啲女係你面前應該要好撚卑微你就最開心 其實有無諗過如果你條件真係咁撚好 仲洗乜喺ibank入面做隻狗 畀人呼呼喝喝

利申：27歲已經炒贏到退左休 亦都唔會咁諗啲女

樓主有呢種思想應該一世無女 加上個樣應該柒到仆街 建議去叫雞算

一句講曬 臭雞

中肯

你同事好幸福

班女要求有樓有車
不如諗下自己點解值 付出過啲咩
有樓有車既男人點解要揀你而唔揀d 25歲以下既靚女

玩到臭既USB 講想要過賢良淑得既女人
同公廁搵毒撚埋單有咩分別
收皮啦 咪撚害人添呀

現代人又一定要結婚架咩？而家無左盲婚唖嫁咪令到一班原本無能力結婚既男女單身到老。
男人事業有成 係自己努力番黎既成果，又何需夾硬搵個唔夾傾既女人黎渡過一生

岩啦 就係要有呢個心態先唔會令咁多仆街
港女出現！！！
巴打做得好

港男們自己加油 咪乜野都就哂條女
大家都對等既 條女要人有車有樓先嫁
咁條女自己都要明星級先有資格講 無就收皮
港女成日抱住自己付出少
但要收獲多既心態係極醜惡

留名跟進 有啲有趣

睇完第一點已經碌落去比個正皮先

靚女就得

一到結婚
啲三姑六婆開咗黎料
咁大年紀仲生唔生到
生出黎好危險喎
點都保住個細
生出黎有問題就大獲

世侄，做咩搵個30幾歲既結婚呀

唔好以為21世紀無
大撚把

呢個時候男女平等又唔見左

港女係憑
1. 有個閪
2, 香港男性賦予既容忍

又係你條柒頭皮
日日鳩up引戰等屎痾咁

巴打好波
而家我地男性要做既野, 就係調整返正確既心態, 同女性相處時唔好再將自己個地位搞到好似女方係面試官, 男方係求職者

有另一個POST提到大部分港女係overpriced亦都係事實。

我上面都有講到要振夫綱, 一開始係難D, 但係需要我地齊心慢慢一步步咁去做, 將呢個原本係病態既男女價值觀扭返正佢

知道喇中二病你最撚醒 冇人reach到你level

我啲fd 4個入面有3個嘅女朋友都係姐姐黎
當自己果層冇哂筍盤咁就唯有向下層搵
咁好明顯就知宜家係男多定女多

我係仔都覺得樓主on99
一副自以為看透世事咁款
百貨應百客 唔啱你咪過主囉 仲打一大篇文黎攞彩你都算得閒

其實你望番上文下理可以知道所謂講緊J短， 係強調緊無中生有嘅問題同埋邏輯嘅不合理， 我嘗試從理性嘅角度 實事求是point out邏輯嘅問題，但你唔好偷換概念變咗做感性方面嘅私人情緒問題， 變相我係間接針對。然後用觸動兩個字。當然如果你話你嘅觸動就係講緊我關注喺理性方面嘅logic問題，咁我唔知你強調出嚟有咩意思。 真係你都真係可以睇清楚先講嘢，前面先講完以事論事，唔好無個觀點變嗰個觀點，打到草人，而家你又做返同樣嘅嘢。 有人可以建立長遠關係係咪就唔可以有其他人建立較短嘅關係，依家係講緊表達手法嘅問題

然後你講嘅類比係建基於建立家庭同問性經驗呢點嘅理解係冇錯。但係都係再請你望多次，上面本身我回應嗰個人佢話想確認一下大家目的係唔係一致，即係佢講緊其實大家建立關係嘅目的可以唔一樣。 你僅僅指出建立關係嘅其中一個目的係建立以結婚為前提嘅長遠關係，我唔知你反駁緊啲乜嘢。 你以建立長遠關係為目的就可以問，唔代表人哋建立短期關係就唔可以問。你啱唔代表人哋錯。

然後你講性經驗方面問題就真係大錯特錯。 先唔好講 本身你有冇睇清楚我講嘢上面先講緊唔係一句你覺得ok 就可以。咁樣問人哋，然後要人哋嘅感覺都覺得ok，背後係講得唔係你感受舒服人哋就要同你有一樣嘅感受。 嗰頭先講左，你依家又要話我覺得冇問題... 可能成家立室對你講真係普通交易啦， 一段愛情關係入面嘅心理問題你竟然可以覺得唔太重要。本身問題大唔大同問題嘅數量冇直接關係，你話性經驗得心理影響一個影響，冇其他影響，因此唔太重要。你咁嘅邏輯，我都真係勸你三思。

仲有呢就唔好講到自己咁實事求是要引學術文章喇，一姐你話介意嘅係毒X， 已經唔顯得你講嘢有幾客觀，二姐我在強調多一次本身我前面係講緊你ok唔係人哋ok， 婚姻係兩個人之間嘅事你攞啲乜嘢社會規矩又或者學術文章？你確定就啱方向？最好你有本事遇到呢啲問題揸住學術文章就可以解決。 詞語呢客觀少少，係呢件事發生嘅時候多數男方比較介意，基本上女方難啲話介意呢件事，係因為呢個係陰道嘅問題， 係係女性身上，唔通女科介意自己，然後唔結婚 ？咁佢介意得就唔會同男仔有接觸，今日男仔如何有機會介意？就梗係兩個人有接觸，所以今日有啲男仔覺得唔好 ，根本係條問題嘅前設嚟， 唔好懶醒講到呢個問題係得某一啲人介意，事實上呢個問題嘅出現只可以係某一啲人介意。 所以本身基本上對呢件事有抱怨態度嘅係男性，而且亦都唔一定係毒撚。

但係我唔知你點樣可以做到呢兩個前設都理解錯咗又聽唔明我講嘢，然後喺度誇誇其談。亦都冇人打算同你講話會鬆咗，然後生完仔會鬆多完全係兩樣嘢嚟。你遲早會自然死我係咪今日可以落毒殺死你？

最後關於性經驗，直接答你，舉例話呢樣嘢唔單止可以反映雙方嘅性觀念係咪一致，對方對關係係咪隨便，男女相處有冇分寸，亦都可以反映佢係咪耳仔軟冇咩主見，又或者處事唔夠果斷， 當然你話冇學術文章嘅支持你就諗唔到呢方面，咁我都冇咩好講啦。

最後如果前設唔存在嘅，後面當然係廢話。但係你嘅邏輯未有能力廢左我個前設住。 想廢咗我啲邏輯， 逐點擊破 上面啲嘢先。即係唔好講嘢冇邏輯，唔聽人講嘢，打稲草人最後又強行加一兩句聽落好大路嘅道理，扮得到大家嘅支持。然後自己就大條道理，大義凜然咁樣。 你如果想再理性的討論係可以，但如果仲係維持原狀，咁閣下自便。

我同意佢嘅標題有誤導，不過佢內文最後係奉勸各位sis唔好港女化，即係未必係針對所有人嘅。bt你話佢係標題黨，咁我同意嘅。

賤畜憑什麼覺得自己有資格可以埋單？

佢地驚要幫人埋單呀

咁撚雙標樓上仲話well said想pin咩事你條臭鳩屌完n手閪碌鳩比臭閪含啜吸奶完仲想搵個乖乖女比溫暖同愛你？咁你又比到咩人？一枝生咗鏽嘅usb?

d形容笑死我

開幾多條件都冇問題,
問題係你有好多要求時候，你自己又有咩條件去拎有條件嘅人揀你
正常尼講，人係會因應自身條件去調節返個擇偶條件，所以大部份人都係搵到另一半
所以你真係有條件嘅，自然唔怕冇女，咪又得啲港女冇人要擺響度發臭

對啊！大家都是賤畜。
何需比較咁多呢？

呢個post好多人自己有要求就得，人哋有要求就唔得

有幾多男女係會望下自己先開條件
男望下自己有錢就搵d 18 22
女望下下面...就搵個有車有樓

一句講曬

市場唔會講大話

等到下一個咪等，不過希望唔好由鵝頸橋等到去孟婆橋

百貨應百客

其實有時人大咗，
要遇到一個女仔大家真心鍾意大家係好難

樓主口中個種似買貨多d，唔係鍾意

床上會現形嫁嘛

得處同非處既分別

差佬呢個比喻係不合時宜

憑樓豬呢種柒頭 咪搵到呢種質素嘅女

人哋搵到人埋單咪得囉，寫咁大篇嘢出嚟做怨男咪表示你介意

大陸妹好仲恐怖，你冇錢窮撚 望佢一眼都可能告你强姦佢

不能同意咁多

你就係全世界？ 第二度有人講就代表度度，難怪會覺得部分女仔差等於所有都差。

生鏽 USB D data transfer 完個 file corruted 開唔到

你個樣唔好提住人哋你已經30+會好啲
當然有堆差唔多年紀嘅表弟妹就冇辦法

死臭雞

屌你老母有塊臭閪咋
憑乜撚

港女對港男既迫害
仲衰過共產黨
港女一律當condom咁用

其實D華人賤種香港人係咪痴撚線
一講結婚一定要生仔咁

搵撚到咩
癩蛤蟆想食天鵝肉

真, 睇到呢個post有好多港女同埋幫住港女頂爛市既狗公

因為宅女連交友apps 都唔玩 邊有機會識到

港女團結一致迫害、壓搾港男
有部份厹就向港女搖尾乞憐求加分
所以咪一直女尊男卑
港女果厹兩班賤種真係死不足惜

果班癩蛤蟆閪個個當自己係上菜

班臭閪以為自己有個閪就大撚哂
條件差都學人吊過黎賣
真係好撚嘔心
睇住佢地成世做剩女、比人中出即飛
我就最撚開心

笑死咁香港啲有錢靚仔係咪全部單身/gay

同捚搵唔搵到唔重要，重要嘅係你都認同女仔係要aggressive，咁就唔好怪人一開始唔考慮你。

屌你講句野都無撚logic
讀過u未架
記住搵返隻同你一樣低質既厹好啦
唔係一定比人中出即飛/成世嫁唔出

真, 果班女一開始係16-22歲比d臭mk玩到殘
跟住佢地好撚古惑架, 之後改形像(改衣著/轉份文職)想洗底,
但係有返d經歷既一睇就知呢d女咩料啦

識好多有玩，不過結論係約到出嚟都係睇樣， 男女都係

淨係溝二十頭既女
見d女二十尾仲想溝我
就想叫佢地躝撚開

巴打好波

樓主好大怨氣，啲point全部係自己角度岀發

你講嘅係一種現象，你要理解背後嘅成因，就知冇得好怨
香港地女人搵結婚對象呢啲咁重要嘅選擇就咁係要簡真啲，問detail 啲
有冇唸過人哋係擺到明講金唔講心
係app同speed dating 識都係講條件行先嘅男女配搭遊戲，好正常姐
你要同人講心好心就修身養性，識返啲素顏乖乖女等待愛情奇蹟啦
Btw我身邊有唔少女仔朋友性格好好，都識打扮著衫但男朋友都係一般打工仔，感情穩定
你係咪都應該檢討下點解識親都呢類
浪費自己時間
你撿得人又要嫌人

父權點又女性主導啊19女權撚

班臭閪最鐘意就係 打住"父權"旗號去實行臭閪女權架

最後個段真係講出無數港男心聲

點止, 非處都唔一定會追撚含
處女都可以有性好奇

係

我係講到明唔會生，叫我老母自己接受

樓主物化歧視女性好唔成熟囉

話人無邏輯但講唔出有咩錯

1. 咁香港啲有錢靚仔係咪全部單身/gay同捚搵唔搵到唔重要
2. 重要嘅係你都認同女仔係要aggressive
你依兩句點得出黎呀傻閪，係要躝出黎7

身為一個女性，應該都算稱得上樓主口中嘅乖乖女，我講講我睇法。
其實巴打你覺得自己咁好條件，本身就唔應該用交友apps搵女仔。你去堆屎塔度搵好女仔，然後撞到一堆勢利女人，就屌鳩唒所有港女，你個腦發生咩問題。

而且你ｄ觀念都有問題，你去屎塔度搵女，應該係因為你個腦都裝屎。

第一，「問你有無打算組織家庭，有咩計劃，有無諗住生小朋友，想生幾多個。」
其實咁問又有咩問題？去得speed dating都係想搵另一半，咁梗係問下對方對將來有咩諗法，睇下夾唔夾架啦。
你覺得人地第一次見就問呢Ｄ野，一副搵荀盤嘅嘴臉好撚勢利，咁你咪唔好去speed dating囉。你去Speed dating，唔通仲想人地扮想同你做朋友，對拍拖冇興趣，好似岩岩識嘅新同事咁，問你星期六去左邊度玩？

不過第二第三點你又講得岩，蒲妹去搵返蒲仔啦。蒲妹宜加乖返，咁咪去搵ｄ乖返嘅蒲仔囉。

樓主我覺得你如果真係有條件，我支持你搵乖乖女，唔好上完交友app撞到堆垃圾，之後一副屌柒唒香港女仔嘅嘴臉上黎開po。
我覺得你只係經濟條件唔算太差，就以為自己條件好好嘅毒撚。
你淪落到要上交友app搵女，係因為你唔識同人溝通。

乖乖女好多，至少我同我熟嘅朋友都係乖乖女，不煙不酒，未落過club，當年岩岩grad果陣仲會覺得自己未飲過酒唔ok，兩個女仔去7仔買罐裝果酒邊行邊飲。

我好頂唔順你一句說話，「你已經連最基本嘅青春都比唔到你嘅男人」，邊個女仔唔想要青春，乖乖女都會老，到左芳華已逝嘅年紀先遇到你，你又要嫌棄人地？可能你本意只係屌班蒲妹，但唔只蒲妹會消耗青春，所有女仔都會。

「約出嚟啱嘅我就食，唔啱彈比下個巴打。結婚？不了，我賺夠會去Ukraine揀個白滑大波，或者台妹都得。」
好好笑，你果頭先屌完Ｄ勢利港女周圍蒲，你係讀書乖乖仔，要搵返乖乖女。咁憑乜野你覺得自己食完堆港女，做左個四處留情嘅蒲仔，又有資格搵乖乖女？

有時唔係想做女權撚，但見到你Ｄ講野唔用腦嘅毒撚，同你講野個TONE都要變女權撚。

玩得交友app你期望有啲咩？
有啲一手西靚女岩你條件去討好你咩傻西
根本交友app都係伏啦 正常人撚會玩咩
樓主正正經經孤單終老啦 講到啲說話咁難聽
價值觀明顯有問題 仲振振有詞
最慘係仲有成班毒撚附和佢

屌你老母死臭雞

有經濟條件既人會孤獨終老？
如果係都只係你未夠有錢姐
事實就係有錢大把有得玩

其實人夾人 以前未同依家老婆一齊之前都有玩交友app 你講果類臭閪係有 但唔係全部既

但乖乖女通常唔係連登仔既標準大波長腿 好多都普通樣 最多叫做識化下妝打扮下

如果一個人 男又好女又好 有咁既條件去玩
EG 男既有錢靚仔高大
女既長腿好身材又靚女
點會唔去玩

又要溝乖女, 又要嫌人唔夠蒲妹靚

曾經有一位巴打語重心長咁同我講
男人既腹肌練黎唔會剩係比一個女人睇
同樣道理，女人有波有蘿有腳既，佢唔甘心剩係比一個男人睇呢種心態都無可厚非

班男人不如直認女人就是原罪啦
又要人靚又要人唔蒲, 只可以靚俾自己一個睇, 但係自己可以周圍蒲, "男人食女食得多=好威"

男人既腹肌練黎係睇男人睇

拜金爛玩嗰啲女就算啦 唔抵幫
如果身家清白
唔明點解男人都以為結婚係施捨
人地時間無多咪開門見山同你講
唔通又係拍咗幾年先知原來你冇呢個打算咩

真
D 女人以為我地練比佢地睇都ON99

有D 人對男女關係興趣唔大, 比較鍾意追求某D興趣/ 信念
所以係有有錢樣靚身材正既人唔去玩嫁

不過呢D 人唔會出現係交配APPS/speed dating囉

我都想搵d22歲就唔想玩嘅筍盤

19歲結婚？

交友app就係屎塔？交友app就係比有問題既人玩？
大把人玩app識到現任結埋婚
Btw我真心唔覺得一個乖乖女會打你呢堆野出黎

岩岩click返入連登就見到有毒撚回我。
玩交友apps得幾種人。
1. 想扑野嘅狗屎垃圾／蒲仔蒲妹
2. 現實中工作難識異性，想搵認真嘅人
3. 毒撚
4. 得閒無聊上去行一轉嘅正常人

多數玩得交友apps嘅都係第1類人，其次係第2同第3類人
上去玩交友apps，撞親嘅都係第1類人有幾奇。
想識正常人，但通常正常人down落黎玩一兩日就唔玩。

你要話，「大把人玩app識到現任結埋婚」
okokok，我相信一定有靠交友apps識到結婚嘅人。
因為有蒲妹識到毒撚結埋婚加嘛。

你唔覺得我乖乖女，唔緊要。
但巴打，你認真覺得交友app唔係屎塔呀？你覺得好多乖乖女會玩呀？

咁繼續玩交友apps搵真愛啦，毒撚。

我係女人但唔認同你講法，用app識人又好，真人識人又好，其他任何方法識人都好，都有機會識到高質同低質嘅人、淨係想屌西嘅人、想認真發展嘅人架啦。

話玩app就唔會有好人同d連登毒撚話香港冇好女仔有乜分別

拍左兩年

絲打點睇樓上呢位絲打搏唔到就屌人毒撚
好有月野兔兔style

我有講，有第2同第4類人會玩。
但無可否認，玩得嘅，好多都係第1類人。
如果唔係樓主點解會玩完交友app就屌柒唒香港女人。

大把女人明呢個道理，呢班傻仔咪繼續上連登打飛機同洗腦文睇下洗唔洗到人

係因為樓主思想有問題，唔係玩app嘅全部人都有問題
樓主無論係邊到溝女都唔會溝到，因為係人嘅問題

港女 ＝ Overpriced security with increasing negative cashflows year over year.

好呀 咁唔該男人都唔好鍾意幾時扑就扑 啲女送上門記住要拒絕 唔好咁隨便呀會蝕底㗎

發覺成個post有大半人係唔會睇#2

唉屌 咪講左囉 目的講緊係speed dating 個目的呀
咩長遠目的同短期目的呀 去得speed dating你覺得係為咩呀？
呢到我既assumption 係為拍散拖既人唔會target speed dating 所以問家庭計劃問題係fair and make sense

唉屌 睇完第二段已經知咩料 其實有冇讀過書㗎其實你 哂我gas
唔撚講啦屌 轉頭又話我人身攻擊 係呀我真係 屌

呢個比喻令我諗返去日本亞馬遜買二手碟

再生品: 重工品
ほぼ新品: 開封過, 未使用過, 沒有任何髒污, 刮傷
非常に良い: 使用過, 但狀況非常好, 沒有明顯的髒污
良い: 使用過一陣子, 有使用過的痕跡但狀況良好
可: 功能正常但有明顯的髒污, 刮傷, 凹痕; 說明書等可能已遺失

仲有レンタル落ち中古

呢度有幾條女睇到野唔岩睇 就下下話人毒撚
希望無觸到你地痛處

不過又咁講，連登仔都知男女既計法唔同
男經驗多叫威，處男比人叫毒撚
女經驗多比人叫臭雞，處女就好野黎

呢種社會定形睇法不一定淨係男既咁睇

係6層樓面前，真係會有人揀6舊腹肌咩

諗吓都知啦，喺香港正常樣正常性格都大把狗公，就當係失落嘅時候都可以係交友app大把狗公，無端端做乜要俾錢去參加呢啲？
當然係因為喺現實生活中完全識唔到人又或者對眼生係額頭，以為俾錢就可以有啲高質素俾佢選擇。

Speed dating入邊總會有一兩個靚女，呢啲都係公司搵返嚟嘅媒人好多Model仔都有接呢啲job。

講得岩，大把男人個腦都係咁。
女人扑過好多次野＞蒲完想定落黎＞搵好男人結婚＝臭雞公廁搵人埋單
男人扑過好多次野＞蒲完想定落黎＞搵好女人結婚＝收心養性成家立室

男人搵好女人埋單就應份，女人搵好男人埋單就臭雞。
睇見條友話想結婚搵個：
「一個支持到自己既女人
一個可以交心可以顯露男人脆弱個面既女人
一個可以獨立處理瑣碎野 大事會溝通既女人
一個比到溫暖同愛 係你收工好攰番到屋企會叫你聲老公 你聽完會好開心既女人」

我認同呢Ｄ好女人先值得好男人愛，但打呢段野果個唔會係好男人。
佢只係個臭鴨搵好女人埋單，同臭雞搵好男人埋單冇分別。

講真，我自己又唔係冇錢，比我一定會係揀個普通人但靚仔有6舊腹肌 都唔會揀馬雲囉，要扑野對住個醜男淨係幻想都想嘔

咁吾靚仔既你又吾揀，咪要比心機d搵錢

一向都自己搵錢，冇乜問題

正正常常既乖乖女 面容無咩扭曲既 一早比人追左啦 你所講既咪就係豬閪囉

又有d道理

咁講真，現實中，男人要後生時玩過好多女，條件係social叻/口叻/有錢/靚仔/有女性覺得鐘意既嗜好/見識多...etc,；但女性要做到後生時玩過好多仔，真係年輕又唔算太差樣太差身材就夠，門檻差好遠。簡單講，大家都蒲，一個男人要濫交唔係咁易，女性要濫交差唔多好似比卡超咁講，你出現得係果度就基本上已經得。

即使女性自已揀，「收心養性」既玩家吸引力都係遠大過個其實一路都好認真，不過無溝女技巧既人，所以先出現左你果種講法（搵人埋單vs收心養性） 。 如果你話雙方個情境同難度係掉轉，我相信社會講法就真係會變成「臭鴨搵人埋單」vs「女人玩夠收心養性搵個好男人結婚」

--------------------------
利申真係唔會太介意女仔以前點，但前題係依家真係已經有所改變，唔好一齊左又走黎怪我點解無d player ex咁多見識/咁多錢/把口咁叻就ok。

用個心去識人啦，男女都諗點先可以自己有最大得益，無論幾多歲都好都應該問吓自己個心係咪真心相處落去，唔係單單睇外在／利益條件去決定， 其中一方有錢都未必一定比你，有Body都未必同你扑野生仔，相處生活都係雙方，唔一定女做曬／男仔俾曬錢，要大家都有心存感恩先可以繼續，唔係一個孭晒，要大家一齊孭。

Hehe 先至係王道。XD

佢仲miss左一樣好重要嘅point, 對女人好不利。
男性30歲之反係愈黎愈升值，
女性28歲之後係愈黎愈貶值，
所以，大家都玩完過後，男性有更多選擇權，就係咁現實

留名待閱

男人有料絕對可以，所以你可以收皮

你係邊隻女呀

你咪叫佢睇左30歲打後嘅男人，同女人，邊個選擇權大啲囉，就係咁現實

唔乖既宅女

睇得出呢位絲打睇到好嬲又駁唔到d point

知唔知點解咁多女權撚，
因為太多你呢種男人。

女人不嬲都係功利一方，因為青春有限

有冇帶眼鏡

有配，但通常冇戴

聽過好多case條女墮過胎，現任老公仲乜都唔知

班女權撚唔肯面對呢個現實。
有選擇權既男人係唔會選擇你地

有人已經講左對女人基本要求，你地從黎唔會反省
你地淨係識個西換價值好應該自己食自己

有料既男人從來不缺西屌

其實呢類女好易認.......
po主可以先檢討自己擇侶條件先
預防之後又洗濕一半頭先上黎發爛渣

事實係大把電子雞憑乜賣相
ptgf,收兵問題都係因為女人本身就有先天資源
你唔可以否認呢個機制

真係有..
有呢種m男

你就係傳說中既N手閪

鬼唔知有料嘅有西屌咩，冇人屌緊有料嘅男人喎，有料嘅唔會咁得閒上連登數女人呢樣果樣啦，西都屌唔切啦仲上連登事實呢到好多件都冇料又冇西屌又要求多多又屌人臭雞呀嘛，屌呢班人姐

最後個段認同 我搵錢俾你洗無問題 唔好加大我煩惱俾屎我執就ok

其實呢本身你自己錯重點叫咗你唔好人身攻擊，你又要再質疑人哋學歷係做乜嘢？ 同埋學歷同羅輯冇直接因果關係，有冇聽過乜嘢叫高分低能？ 你今日係咪冇照鏡(如果你真係高學歷嘅話)? 上面講緊長遠短期目的係，不論你乜嘢目的都唔代表你可以用咁樣嘅表達方式，你聽清楚未？ 你又要judge又冇實際嘅邏輯去反駁人哋，你唔係覺得你打咗呢段嘢， 你冇logic呢樣嘢就唔係心照掛？ 其實關於有冇讀書，有時係你越高學歷嘅人通常係越唔排斥溝通，咁樣先學得多嘢。 我都未夠料落判斷話你未讀過書，你就咁快可以判斷我冇讀過書？我都真係唔知你啲書點樣讀。仲有你啲垃圾logic同自以為是嘅態度再唔改，你講嘢的而且確係嘥gas。 人哋用個腦講嘢，但你裝腦個位置係gas難怪變咗用gas。 可以嘅話攞個豬腦頂住檔先。

logic輯駁唔到人， 跟住勁語意曖昧咁講“睇完第二段已經知咩料”，跟住又要再一次犯人哋啱啱叫你唔好犯嘅problem“人生攻擊”，去question人哋有冇讀過書，跟住就急急腳走人再加兩句粗口“話唔撚講"。其實你可唔可以做少一陣小丑？ 即係本身我應緊嘅嗰個人佢聽得明我講嘢， 釐清返自己觀點，咁我ok冇問題，歸納個大概共識， 發現原來我同佢都冇人喺想一支竹打一船人，咁樣咪和平收隊。係得你一個要衝出嚟反駁人哋，又唔用你個豬腦睇下我打啲嘢的邏輯唔係鬆散，係要越級挑戰，咪撚人不成反被撚囉。 啱啦 ，快啲返去補gas啦，小丑

原來對你黎講，玩到臭嘅ＵＳＢ叫做「有料既男人」。

現實係，有條件嘅乖乖仔唔會簡班蒲妹臭閪。
有條件嘅乖乖女都唔會簡班蒲仔臭鴨。

乜乜有人講左對女人既要求，乜乜有選擇權嘅男人。
Ｄ咁嘅言辭已經代表左你睇唔起女人，覺得做選擇嘅係男人，女人係被選擇，男女唔平等咪就係你Ｄ垃圾造成，所以先咁多平權人士，甚至有過激女權撚出現。

連我好簡單講，女嘅叫臭雞男嘅叫收心＜呢個邏輯唔OK，都有男人衝出黎話「男人有選擇權」。

其實好老實講，我又冇似住自己係女人拎過咩著數，普普通通讀完書，識左個家境平平普通人男友拍拖，異性朋友又唔多，CLUB連去都未去過，普普通通打份工，偶爾放假約舊同學見一面，同我熟嘅舊同學仲要清一色女仔。
你見到我唔支持你個邏輯，已經可以FF，同我講：「你地淨係識個西換價值」
唔好意思，唔好用「你地」呢個詞，用閪換價值嘅係另一班女人。

其實台妹同烏克蘭女都會睇你有冇車有冇樓
25up既男又好 女又好
都仲可以有好仔/好女 樓主太偏激啦
係到祝大家搵到幸福

當樓主係到計對方幾歲 拍幾多次拖
身材 呢樣個樣
咁人地都可以計番你轉頭姐
你識女仔都唔會唔考慮年齡身材樣啦
如果你係靚仔高大身型正
仲洗用錢黎提高自身吸引力？
自己都唔清楚自己有幾斤兩
仲串柒柒嫌人地冇係你後生時揀你

有時間打文不如提高下魅力好過啦
睇書又好健身又好
有修養 講野有文有路 有肌肉
就算唔靚仔 唔怕冇女埋身囉

浪子回頭金不換有無聽過？

國貨城玩左咁耐到50歲仲要比人屌話揀件國貨結婚
你肯面對現實未

啱啱英國回流返香港
都有啲女知我有女朋友都狗衝我
每次見到我女朋友就會比較
我而家條女係一手西
大家係最窮唔掂嗰陣時識(即係做學生)
新呢個係 唔知幾多手西, 聽到我外國回流就狗衝我

同炒股一樣 都係少啲操作好
Miss 左隨時揾唔返而家個女朋友

結果我每次比較
冇一次覺得換新女會比而家過得開心
就咁就到談婚論嫁

所以要人包容嘅女
諗下自己點解咁柒冇人肯幫你埋單
你咁撚蠢 天生係比男人呃

哇。
浪子回頭金不換：比喻社會上一些失足青年洗心革面、幡然悔悟的一句名言。 指不走正道的人改邪歸正後極其可貴。

女人都可以架，女人都可以洗心革面、幡然悔悟，醒覺自己年少輕狂，收心養性，搵乖乖仔結婚。

咁果Ｄ對你黎講係搵人埋單嘅臭雞，定係浪子回頭金不換嘅好女人呀？

學樓主講丫，「你試下以前去偷去搶，案底成寸厚之後考政府工，同interviewer講每個人都有過去囉，你睇下人地比唔比你囉。你做得出就要承受後果，呢個世界邊有咁著數？」

身邊人大把讀書時都有同同學或同輩嘅朋友拍拖。但係未必每對走到落去，當中有好多原因。之後男同女都踏入適婚年齡，人又成熟左比較知自己想要咩，啱就好快結婚。

我會咁樣理解，rather than 女人想搵人埋單。可能交友app 啲生態完全唔同。平時真係唔覺好多年輕時玩都飛起，忽然覺得自己老啦埋街食井水咁。

咁女人過左25歲未有對象會心急都明嘅。交友app又咁目標為本，掉轉我覺得佢哋好純情唔識表達自己。真係有機心嘅唔會比你咁諗佢。

我原全唔buy 太極端的女權主義。但係社會對獨身而較年長嘅女性真係好苛刻。本身無愛情已經有d空虛，懷疑下半世唔知點過。積極尋找嘅又俾人話搵人埋單，唔積極嘅又話性格有問題。 放鬆d啦香港人。

我認同 不過前提係木門對木門

大把國貨城咁既case

只可以話而家社會仲有好多封建嘅思想。 咁比起以前係好左好多架啦。呢啲觀念唔係一時三刻或者我地可以改到，甚至永遠都改唔到，因為男人女人天生身體條件就係有分別。不過我覺得正常人d觀念都唔算太于腐。太extreme d 人就由佢啦。

我覺得成日計住係咪幫人埋單個d，或者只係覺得對成世嘅，對方過去都係簡單越好，容易啲handle。

呢啲唔會有人覆 你放心

其實講咁多有乜用
由頭到尾都係講緊你有冇資格揀
有冇本錢去「收心養性」
講緊既係能力
而嗰班女係咪都有咁既本錢？
我唔知
我諗如果既話
其實唔洗要求男人咁多野

相反啲仔「收心養性」嗰時會唔會好似班女咁多要求？又樓又車又要專一又要錫老婆乜柒乜柒

你自己諗諗啦

妹妹仔有後生仔唔揀走去啃呀叔都係貪錢屬性居多啦

止蝕，仲有得選擇

大佬呀 高唔高學歷低唔低能點由照鏡到見到呀
嬲黎冇用㗎喎 香港人壓力大我都知...
人係理應唔介意亦歡迎同其他人理性討論 但我就唔會同藍絲廢老討論既 因為知道一定係雞同鴨講嗱 唔係講緊你係 我只係舉例緊咩情況下要慳啲gas
學歷呢樣野本身都係9up下 但依家見到你打羅輯 人生攻擊呢啲錯字 加上用一千字黎表達一百字可以表達的訊息
只可以講見微知著囉

大把收心養性仔要求女朋友瘦底大波靚女係處啦
呢個post都唔少啦
自己去蒲食女就得 條女個處就一定要比佢
其實男女咪一樣高要求 不過要求個位唔同姐

非常同意
好多人就係唔睇自己條件但係好敢獅子開大口
冇啲自知之明
乜都搬個愛出黎講 攞著數
拍拖都可以話用激情維持一陣
但去到認真結婚真係要睇條件
激情唔可以維持一世
性格外貌學歷家底價值觀等全部攤出黎對
不過你又唔好話你要搵啲唔勢利既女人
因為你自己其實都好睇條件
邊有得自己睇但又想人哋唔睇 着數攞晒
如果唔係你都係你口中果d冇自知之明大諗頭港女
其實你條件好嘅話根本唔使理會嗰啲人
你條件足夠好 大把好樣好女仔揀

又成班狗公擁護垃圾港女
事實係比較刺耳
港女50分的value係唔會有70分既男人去揀
等變蟹貨啦

都有既 實有d傻既
六合彩都有人中啦
不過有幾多個
不過d傻西見到人地中就以為自己都有得中
開始獅子開大口
要求對唔上條件又唔係運氣爆棚咪做賣剩遮
通常上網見到好大怨氣嗰啲都係又kam要求又高

你啱
利申：乖乖女，但豬

你幾歲？咁快結婚？

咁咪唔好要港女/讀書果陣識一個keep住
利申 讀書果個keep唔住 之後都唔拍拖

講呢樣野之前
分清楚連登講同現實講有咩分別先

同埋
啲女係現實講要乜要乜
而你指既樣貌身材係就咁睇到
唔要需要突登講出口
多數開口問揾幾多 有冇樓 結婚會唔會加佢名
呢啲問題男既會有幾可問出口？

調轉問啦
唔通啲女又唔通唔想揀個高大靚仔揾到錢？

樓主未遇到啱啫⋯ 唔駛咁話全港港女

继续 upgrade 自己... the best is yet to come！

已負皮
怨婦mode

巴打

咁大把女把口咪話要人靚仔有錢
最後咪又係公一份婆一份
香港地有幾多個男人養得起全家供埋樓
有呢個能力就唔會上連登嘈冇女啦

男嘅要求唔講出口姐
咪一樣有要求 一樣其身不正但嫌棄其他人
個班拜金臭雞同浪子回頭臭鳩係一擔擔

仲有d連登仔成日話有樓先溝到女，唔好講全港，淨係講你自己身邊有拍拖結婚嘅仔有幾多個係有樓同條女係唔使做？

淨係識上連登人云亦云真心可悲，mak大眼望下現實世界啦連登仔

連登仔咪又係成班毒能喺金鐘麥記搞gay
分分鐘現實中連朋友都冇
仲講咩野溝女
係連一般男性/女性朋友都冇

港女臭閪出沒

佢覺得自己做到ibanker要d女見到佢就跪地含
點知ibank光環都掩蓋唔到佢個人言行有幾趕客
所以惱羞

有內涵嘅女點會揀佢

古代咩飲杯酒就講到做妓女咁款

大家咁話

再講一次，女人係無腦架，心情話事，你同佢講道理係無用架，佢地只要開心就得

大把啦，你都傻嘅
你個邏輯冇拍過拖飛機都冇打過嘅香鳩就係世一

食子（囡）文化

高質留名

2017年

考古

烏克蘭醫生月薪5千港幣都冇
你話佢地當唔當你神咁拜

去雞場揾真愛，onl9
ibanker, 笑l左笑l埋右

真係笑撚死我 又係一個溝唔到我地港女就出來哭喪既loser
連登仔無法接受既事實 就係港女無論係香港定國際都非常受歡迎
係香港 你只需要係港女 你上交友app已經比人瘋狂爭住add你溝你識你
落club要識到鬼仔鬼佬真係話都無咁易 我地港女呢種樣係最得佢地鍾意
就算退一萬步 果晚搵唔到鬼仔陪 都仲可以委就下搵港男請下飲野
好心你班連登仔就打少陣飛機啦 根本港女受歡迎係客觀事實

都識講有d女年紀唔細
大家開門見山直接簡單
人地講結婚你就有個心態覺得人地揾你笨
港女埋身都係有企圖既公廁
你咁諗其實同d西港女有咩分別
見到毒L text兩句jm9野就話人咸濕狗公一樣

好幸苦啦總之就

屌is ok
結婚不了

唔係我地話既
無人會同easy pussy結婚

睇到一半已經覺得樓豬又黑心又自大
以為自己咩新鮮蘿蔔皮
CFA咁基本都好意思拎出黎講
啲女人全部都臭架
建議樓主千祈唔好溝佢地
搞基都唔好益佢地

中大迷你龍咁嘅樣又aim仙氣女神
溝唔到嬲嬲豬又點會話你知

樓主講得好有道理！希望你早日搵到Mrs Right

你唔結婚咪得囉
你係ibanker 有錢、日日 叫雞搵ptgf咪得
結婚你咪一樣離婚
唔結婚唔會死個wor

依個po真係要留名去警惕自己

又係呢d你而家無 讀好d書將來有事業你慌無女既思維
害死唔少連登死毒撚

高質 絕對認同
當搵到錢身家有咁上下
真係唔會想有得屌咁簡單
而係當做野嘅時候chur到仆街
到休息 身邊有個人可以分擔吓煩惱
或者幫手解決吓煩惱已經好十倍

答啦
比女響公廁含撚
咁條臭鳩又濫唔濫呀
柒到捐返入老母閪都唔撚掂
投錯胎黎左21世紀 凳你可憐

我明 真係明
老婆個Frd 廿頭果陣靚女又長腿
落吧必比人溝果隻黎 心地都幾好

但搵個mk 一齊 玩左幾年
個mk 呢樣做唔長 果樣做唔成 搵20k 都無
錢又無 到30咁濟咩plan 都無 未草錢過10萬
仲要學人租studio 等班Frd 有地方玩 屋企仲要無錢
條女等唔到 呢家30到黎
老早叫佢斬纜唔斬 條仔明顯7
無心長久落去 死唔信 就黎30先識驚 話分手
明明 老早叫左佢搵第個男人

仲有一個 又係老婆好朋友
條女又係索 生完都咁索 先正
條仔生埋b 都唔同佢結婚 先開始明條仔係賤男
條仔仲要郁過手打佢 都唔分手
到呢家 分到手都開心既
但拖住個女 仲想搵到筍盤 要有車有樓
佢地2個樣絕對唔會無仔溝果隻黎
但年齡問題 呢家拍拖無次長 比人食左食厭就分
有d 等佢地唔抵

Yes
除左愛人之外 另一半 應該要=
best frd , soul mate, partner

我成日同老婆講佢其實先係我最好既朋友

其實香港女好蠢 好容易受荷爾蒙影響到
只要成功引到出oxytocin 基本上都9成受屌
到受孕完回歸理性 咪人生已完

巴打中哂point
睇我個名就知

咁大獲受孕先理性

抵撚死
心都涼哂

一場朋友都幾唏噓
佢地後生做錯決定 咁就一世
明明好索 浪費左係錯既人度
到呢家就30又唔捨得止蝕

真，圈子好細，多數係宅女，唔鐘意岀街

係連登仔角度第一個眼角唔高又靚女又長情咪好女仔
所以話不嬲覺得大把靚女眼角都唔高
調返轉如果佢聽你講老早飛咗條仔
咪又俾連登仔話吊高嚟賣/唔捱得/拜金/嫌男人唔上進/臭雞

真正乖乖女係素顏，成日在屋企，返工搭車期間都係睇書睇股市，學野為自己未來而努力
愛情對於佢黎講，根本唔係no.1
不過最好笑既係：啲男人永遠睇樣，唔睇性格 又要乖又要靚又要有知識又要體貼
所以乖乖女真係收哂皮

鍾意女人都係弱智 尤其港女

條件點好？有樓有車？

交友app啲人當你免費雞 屌完你就算啦同你結婚咩
我就年年搵個十八廿二女友 下年又有新一枇 你咪慢慢同人爭

人地ibanker

Sad

扔撚左個女佢當冇生過
繼續去玩 自由萬歲

呢個真
但佢條仔 太明顯係 過一日得一日既人
15k 無學識 無錢 仲學人長租地方玩
比人炒左 幾個月 唔搵野做 唔投資

有時要去溝仔都要 放個女比屋企
無計 仲咁後生都想要愛情

仲有樣野 條仔唔靚仔 唔大隻
純粹條女長情

咁真係好女仔黎
點解會揀咗個mk仔

咁就比個mk拖累自己

你最尾果段
真係好有共鳴

一個男人想要既野好簡單,
會自動波分類歸邊 邊類結婚 邊類HI-BYE
凌晨3點落街洗車,屌 喊出黎
以為自己COMMENT緊 十分同意

有個目標都係好既
但學生妹睇外表多⋯

屌咪臭系係咁掂嘅大把女埋身啦，以前毒撚無人要而家賺幾個臭錢Ibanker又嫌三嫌四，大把好女仔架樓主無本事溝姐笑大人個口

你係要去溝啲聽到你係ibanker就一地水嘅cheap女人你講咩姐你呢啲人真係識唔少，話想拍拖話要搵個好女仔，有女介紹啦，又乖又純又唔港女性格又好個啲，又嫌人唔夠靚唔夠索，咁問你中意邊Type啦，屌你一睇又係啲cheap雞拜金樣個啲女，咁你講咩姐自己揀架睇你打字都知你係邊款仔，真心唔會有正常踏實女仔想識你架你咁樣，你只會繼續吸引啲臭雞拜金cheap西女人無限循環

識個係第一類，拍過n次拖，次次之間間隔唔夠兩個月，喺嗰兩個月不停搵唔同陌生人扑嘢，扑啱就一齊，今年廿五歲，個男朋友識咗一個月，諗緊結婚啦

Ielts 我要求人speaking拎9但其他幾項拎1都ok，咁我可唔可以話自已要求唔高？我只係要求緊（9+1+1+1）/4 ，即係overall 3咋喎。

其實呢d例子唔可以算眼角唔高，只係佢地對好多方面要求都低，但就係對某幾樣野要求高（比如講野叻，浪漫，或者有某種夢想etc），無果幾樣就唔得，而個賤男就係有果幾樣。如果唔係，個賤男又點解可以贏到咁多其他男人，而得到靚女無條件既愛？

同有d男人一定只揀靚女（或者其他野，不過多數都係關樣事架啦）而寧願其他方面比人食到做狗咁一樣之嘛。

"但就係對某幾樣野要求高（比如講野叻，浪漫，或者有某種夢想etc"
哩個係你假設
speaking 9分都係你假設
有更多資料先值得討論落去

不過我認為身為一個靚女
只要求男人有口才/識浪漫 窮都無所謂
已經有資格叫眼角唔高

咪話佢傻囉
點又點唔醒佢

睇完＃3嘅垃圾回覆更加認同巴打所講

咁depends on 個靚女係咪真係得靚一樣啦，學你話要多d資料

不過個男人能夠係你講到咁仆街既情況下，都贏到其他競爭者而得到個靚女咁死心塌地既愛，你話真係無一樣特別勁又好難理解

For sp/ fwb yes
For gf/ wife, or necessarily

順眼而又懂男人既港女少之有少

你起我底睇下乜野係價值個post就明，仲有牽涉沉没成本

要人有車有樓自己仙都唔仙

女人來來去去都係鍾意比佢地有情緒價值(唔悶)既男人

懂女人

我發覺24歲或以下既女仔都傾向搵返差唔多年紀嘅男仔拍拖 但一去到25歲就想搵個男人結婚 但差唔多年紀既男仔除非屋企有錢 正常唔會有能力結婚 所以依d女人就會想搵大自己5-10年男人拍拖 會睇佢有冇經濟能力 唔會太care身高外貌 然後直接結婚 瘋狂扑嘢中出生小朋友 到時佢哋就可以選擇唔做野

所以話男人老狗當女人係雞咁屌就岩架喇，結咩婚拍咩拖，嘥時間

妹妹仔都會大，大個左一鳩樣

其實要男仔追女仔呢個concept根本就好有問題 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知樓主遙遙遙依家點？

巴打好有經驗咁

咁多個post

做錯決定唔緊要 但錯左幾年都唔醒先死

好呀！留名睇妳結局如何？

樓主經驗累積下的真理，多謝分享

但勤君勿放棄希望，冇可能全部港女係咁⋯⋯可惜真係大多數係咁！
烏克蘭又好，台灣又好，好女仔就係好女仔，係地球人就得啦

精彩

咁你樣衰點spot out你出黎姐 唔通你睇女唔睇樣 專揀cat girl咩

機界原種開post, 一堆人認真回

寫明轉貼無呃人，都唔得？

理得你係ibanker定乜𠹌才俊
要去speed dating嘅都係籮底橙 無人要嘅
去嘅男女都係同一類人 有問題嘅人坐埋一枱
不嬲你係咩人就遇翻咩人㗎啦

入到黎發現有三千幾個正皮...

多定少

爸打 睇完真係想頒個獎俾你

新潮文

樓主好大怨氣

係咪你識人ga地方有問題，去speed dating 為咗結婚啲人好難唔係咁，咁你有冇試過識個女仔嘅時候同佢講你只係做一份Office工月薪二萬幾到30,000，仲有香港嗰啲好open嘅女仔應該同歐洲嗰啲都差唔多
如果你話歐洲人唔會問你有冇樓，只係因為佢哋政府嘅welfare 做得好根本唔使諗呢啲嘢
同埋我覺得如果你態度唔正常啲仲係咁怨氣，（可能你只係識咗個speed dating嘅女仔俾人呃咗你呢下覺得好嬲啦好憤怒好怨恨），但係呢其實不斷用咩過期牛奶、見政府工，呢啲例子去比喻我覺得你嘅思維都有啲古怪，或者對愛人呢件事已經有啲扭曲左
或者speed dating 太多呢啲人，你可能停止下唔好再去，可能更加好
如果俾正常嘅女仔接觸到你呢啲諗法或者係了解到你呢方面嘅睇法，好可能...對方會對你反感 .......甚至乎去到你只係好平常態度講出黎自己係ibanker ，或者同佢真心考慮結婚之後點生活，都會覺得好反感

你持繼落去咩「食得就食」，之後比你遇到雙方都有好感，個女仔知道你以前咁樣只會覺得「你就係自己依家鬧緊嗰啲周圍蒲果d」最後只會經歷咗依家呢段唔開心，再加多一段令你變返正常（但唔開心嘅經歷），先至搵到一個啱嘅人。

呢個concept都好有討論價值
小弟認為係極有問題製造大量扮上菜高竇港女

身邊唔錯既男性根本唔洗去咩speed dating
一單身 身邊大把女approach

支持樓豬，自己揾唔到人埋單仲要嫌三嫌四要求多多，最後米又係睇中條仔啲錢，我要買到婆去買件靚俄妹唔好

你講得啱
樓豬角度溝不到的女都是臭西

仲要衝出嚟話俾全世界知